<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="Item_WeaponBow" sParam="Item">
			<ThingName>Bow</ThingName>
			<Desc>Busur yang dapat digunakan untuk berburu sasaran yang jauh.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Bow</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_WeaponWoodBow" sParam="Item">
			<ThingName>Bow</ThingName>
			<Desc>Busur yang dapat digunakan untuk berburu sasaran yang jauh.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Bow</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_WeaponKnife" sParam="Item">
			<ThingName>Blade</ThingName>
			<Desc>Pedang bermata satu yang unggul dalam menebas dan memotong.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Blade</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_WeaponLance" sParam="Item">
			<ThingName>Spear</ThingName>
			<Desc>Tombak panjang yang secara efektif dapat menimbulkan kerusakan menusuk pada organ dalam seseorang.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Spear</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_WeaponSword" sParam="Item">
			<ThingName>Sword</ThingName>
			<Desc>Pedang yang ringan dan fleksibel.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sword</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_WeaponHalbert" sParam="Item">
			<ThingName>Mace</ThingName>
			<Desc>Senjata tumpul yang berat, dampaknya cukup besar hingga mematahkan tulang dan tendon musuh.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Mace</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_WeaponAxeRing" sParam="Item">
			<ThingName>Chakram</ThingName>
			<Desc>Senjata yang eksotis. Letakkan di sarung tinju dan bisa digunakan untuk menimbulkan banyak luka pada lawan dengan sangat cepat.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Chakram</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="SP_Sword1" sParam="Item">
			<ThingName>Daraboomba</ThingName>
			<Desc>Dikatakan bahwa di negeri yang jauh di sebelah barat, seorang prajurit bernama Daraboomba menggunakan pedang ini untuk membunuh makhluk kuat yang disebut “naga”. Seluruh pedangnya berwarna merah tua seolah-olah bermandikan darah naga. Saat mendaratkan pukulan dengan pedang ini, ada kemungkinan menimbulkan cedera Heart Burn pada musuh.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="SP_Sword2" sParam="Item">
			<ThingName>Rainmaker</ThingName>
			<Desc>Pedang kayu polos yang ditinggalkan oleh Immortal Pearlwood. Tampaknya tidak ada yang luar biasa, namun memiliki kemampuan ajaib memanggil hujan dan angin.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="SP_Sword3" sParam="Item">
			<ThingName>Techno Sword</ThingName>
			<Desc>Pedang ini adalah kenang-kenangan Wang Laoju, Pemimpin Sekte Teknologi Masa Depan. Kehadiran pedang ini melambangkan kehadiran Laoju sendiri. Pemegang pedang ini dapat meningkatkan semangat kerja seluruh karyawan sehingga membuat mereka lebih mau bekerja.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="SP_Sword4" sParam="Item">
			<ThingName>Banedragon Sword</ThingName>
			<Desc>Pedang yang sangat kuat, inilah yang dibawa oleh Ahli Pedang Kegelapan dari zaman kuno.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="SP_Bow1" sParam="Item">
			<ThingName>Hunting Bow</ThingName>
			<Desc>Busur yang dirancang khusus untuk berburu binatang. Menggunakan panah khusus yang dilapisi obat bius dan tidak dapat menembus kulit, sehingga umumnya tidak menyebabkan cedera fatal.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>