<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="Item_Dice" sParam="Item">
			<ThingName>Dice</ThingName>
			<Desc>Sepasang dadu yang dapat digunakan untuk menghilangkan kebosanan dan meningkatkan mood ketika ada waktu luang, namun akan menghambat efisiensi kerja.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Dice</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_SmallBell" sParam="Item">
			<ThingName>Bell</ThingName>
			<Desc>Lonceng kecil, membawanya meningkatkan suasana hati Anda, serta menarik perhatian orang lain, membuat mereka lebih bersedia untuk berkomunikasi dengan Anda.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Bell</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Bracelet" sParam="Item">
			<ThingName>Bracelet</ThingName>
			<Desc>Sepasang gelang, memakainya membuat Anda lebih menarik.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Bracelet, Carving</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Handkerchief" sParam="Item">
			<ThingName>Handkerchief</ThingName>
			<Desc>Saputangan, membawanya menjadikanmu pribadi yang sopan di mata orang lain.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Handkerchief, Silk, Textile</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_PerfumeBag" sParam="Item">
			<ThingName>Scented Sachet</ThingName>
			<Desc>Sekantong kecil ramuan dan rempah-rempah yang harum, meningkatkan Kondisi Mental seseorang ketika dikenakan oleh murid batin.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Bag</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_WhiteHair" sParam="Item">
			<ThingName>Poems of Sadness</ThingName>
			<Desc>Kumpulan puisi dengan rasa duka yang mendalam. Rambut pemakainya akan menjadi putih karena pengaruh buku dan menyebarkan kesan melankolis, yang membuat seseorang merasa menarik.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Volume, Book, Slips, Scroll</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_LunHui_PerfectWorld" sParam="Item">
			<ThingName>A Beautiful World</ThingName>
			<Desc>Sebuah kotak dari dunia lain. Dengan membenamkan pikiran ke dalamnya, seseorang dapat memainkan permainan yang menarik dan menyentuh.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Box</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_LunHui_QiYuanZhiXin" sParam="Item">
			<ThingName>Heart of Prayer</ThingName>
			<Desc>Harta yang terwujud melalui doa dan harapan manusia akan kebahagiaan.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Heart</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_LunHui_DongFangHeShenZhen" sParam="Item">
			<ThingName>Spike of the He Sect</ThingName>
			<Desc>Objek ini awalnya adalah Artefak pilihan pedang abadi. Meski kehilangan seluruh kekuatannya dalam proses reinkarnasi dengan tuannya, esensi luar biasa masih tetap ada.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Needle</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_MuBai_BaiYuShi" sParam="Item">
			<ThingName>White Jade</ThingName>
			<Desc>Sepotong batu giok putih yang ditinggalkan oleh Immortal Pearlwood. Meski terlihat biasa saja, ini bisa sangat meningkatkan Ketahanan Alami pemakainya.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Rock</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_QingLianShan_SiXiang" sParam="Item">
			<ThingName>Painting of the Four Symbols</ThingName>
			<Desc>Diagram misterius yang ditinggalkan oleh Immortal Caerulea dengan kekuatan besar. Pembawa lukisan dapat memanfaatkan energi Qi lokal dan kekuatan rotasi empat musim di Alam Semesta Tanpa Batas untuk menipu jalan Surga selama 9 tahun, kebal dari Kesengsaraan Surgawi. Jika gulungan lukisan tidak dilengkapi selama proses ini, Kesengsaraan Surgawi akan segera tiba.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Picture</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Other_PuppetTest" sParam="Item">
			<ThingName>Vessel</ThingName>
			<Desc>Sebuah Kapal. Dikatakan bahwa ada metode rahasia untuk menganugerahkan Berkah pada Kapal yang tercatat dalam Hukum Enam Belas Langkah Tertinggi.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Vessel</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Yao_RabbitLuck" sParam="Item">
			<ThingName>Rabbit Demon's Foot</ThingName>
			<Desc>Dikatakan membawa keberuntungan.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Yao_WolfAtk" sParam="Item">
			<ThingName>Wolf Demon's Fang</ThingName>
			<Desc>Taring Serigala Setan utuh penuh energi negatif. Memakainya akan meningkatkan kerusakan Artefak karakter secara signifikan.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Yao_SnakeHanLin" sParam="Item">
			<ThingName>Snake Demon's Scale</ThingName>
			<Desc>Skala yang memiliki konsentrasi Yin Qi dari Setan Ular. Memungkinkan seseorang menjadi kebal terhadap suhu tinggi dan memiliki Kondisi Mental yang murni.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Yao_BearPiMao" sParam="Item">
			<ThingName>Bear Demon's Fur</ThingName>
			<Desc>Rambut terbaik dari leher Beruang Setan, dengan Yang Qi yang riuh tinggal di dalamnya. Memakainya membuat seseorang menjadi kebal terhadap suhu rendah dan meningkatkan kecepatan kultivasi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Yao_TurtleKe" sParam="Item">
			<ThingName>Giant Turtle's Shell</ThingName>
			<Desc>Cangkang Penyu Raksasa yang sangat kokoh, memakainya dapat meningkatkan ketahanan seseorang terhadap kerusakan Qi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Yao_TigerZhui" sParam="Item">
			<ThingName>Tiger King's Bone</ThingName>
			<Desc>Potongan tulang harimau Yaoguai gemerlap dengan kekuatan otoritatif. Memakainya meningkatkan Karisma dan Pencapaian seseorang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Yao_CattleJiao" sParam="Item">
			<ThingName>Yaoguai Bull's Horn</ThingName>
			<Desc>Tanduk keras banteng Yaoguai. Memakainya meningkatkan Konstitusi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Yao_ChickenGuan" sParam="Item">
			<ThingName>Gold Suncrown</ThingName>
			<Desc>Mahkota berharga yang tercipta dengan memusatkan Solar Essence pada bagian atas kepala ayam Yaoguai. Memakainya meningkatkan Kecerdasan seseorang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_StoneCutter" sParam="Item">
			<ThingName>Scraper</ThingName>
			<Desc>Pisau dengan ujung yang sangat tumpul, awalnya ditujukan untuk menambang batu giok. Karena sifatnya yang tumpul, ia dapat terbentuk dengan sangat cepat.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_SewingDefender" sParam="Item">
			<ThingName>Cloth Gauntlet</ThingName>
			<Desc>Walaupun terlihat seperti gelang sederhana, namun dapat mempercepat pekerjaan menjahit dengan memanfaatkan kekuatan siku.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MillVell" sParam="Item">
			<ThingName>Facemask</ThingName>
			<Desc>Karena tidak ada yang akan mengenali Anda setelah Anda menutupi wajah, Anda dapat menguleni adonan atau mempercepat pekerjaan kerajinan tangan lainnya sesuka Anda, karena tidak ada yang tahu apakah Anda melakukannya dengan baik atau tidak.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Sys_RanSeYu" sParam="Item">
			<ThingName>Dyed Jade</ThingName>
			<Desc>Jenis batu giok yang aneh. Setelah diaktifkan dengan mantra, itu bisa berubah menjadi asap dan menempel pada seseorang tanpa terdeteksi. Tapi perapal mantranya akan bisa melacaknya.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Jade</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
	</List>
</Texts>