<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Guard_LeiBu_1">
			<DisplayName>Father of Thunder</DisplayName>
			<Names>Ying</Names>
			<Desc>Penjaga yang bisa menggunakan kekuatan guntur. Menyembahnya secara komprehensif akan meningkatkan semua kemampuan Anda, dengan bonus tambahan pada tingkat keterampilan Penguasaan Artefak dan Kekuatan Artefak. Namun, ini menurunkan Tingkat Pemulihan Artefak Qi Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_2">
			<DisplayName>Mother of Lightning</DisplayName>
			<Names>Jiang</Names>
			<Desc>Penjaga yang bisa menggunakan kekuatan petir. Menyembahnya secara komprehensif akan meningkatkan semua kemampuan Anda, dengan bonus tambahan pada tingkat keterampilan Penguasaan Artefak dan Tingkat Pemulihan Qi Artefak. Namun, itu mengurangi Kekuatan Artefakmu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_3">
			<DisplayName>Thunder General</DisplayName>
			<Names>Shan</Names>
			<Desc>Penjaga yang mampu menyebarkan awan dan mengatur angin. Menyembahnya dapat sedikit meningkatkan kemampuan Anda, dengan bonus tambahan pada tingkat keterampilan Perlindungan. Namun, itu mengurangi Kekuatan Artefakmu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_4">
			<DisplayName>Cloud General</DisplayName>
			<Names>Zhen</Names>
			<Desc>Penjaga yang mampu menghasilkan hujan dan mewujudkan guntur. Menyembahnya dapat sedikit meningkatkan kemampuan Anda, dengan bonus tambahan pada tingkat keterampilan Perlindungan. Namun, ini menurunkan Tingkat Pemulihan Artifact Qi Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_5">
			<DisplayName>Skyrift Messenger</DisplayName>
			<Names>Gong</Names>
			<Desc>Salah satu dari Lima Utusan Guntur. Menyembahnya akan memperpanjang Umur dan meningkatkan Maks Qi, dengan bonus tambahan pada Kekuatan Artefak, Qi Artefak, dan Tingkat Pemulihan Qi Artefak.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_6">
			<DisplayName>Bolt Messenger</DisplayName>
			<Names>Lei</Names>
			<Desc>Salah satu dari Lima Utusan Guntur. Menyembahnya akan memperpanjang Umur dan meningkatkan Max Qi, dengan bonus tambahan untuk Artifact Power. Namun, ini mengurangi Kekuatan Penghalangmu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_7">
			<DisplayName>Evernight Messenger</DisplayName>
			<Names>Xuan</Names>
			<Desc>Salah satu dari Lima Utusan Guntur. Menyembahnya akan memperpanjang Umur dan meningkatkan Max Qi, dengan bonus tambahan untuk Kekuatan Artefak, Kekuatan Mantra, tetapi juga meningkatkan Biaya Mantra.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_8">
			<DisplayName>Celeste Messenger</DisplayName>
			<Names>Ding</Names>
			<Desc>Salah satu dari Lima Utusan Guntur. Menyembahnya akan memperpanjang Umur dan meningkatkan Max Qi, dengan bonus tambahan pada level skill Artifact Mastery, level skill Spell Power, dan level skill Protection.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_9">
			<DisplayName>Cardinal Messenger</DisplayName>
			<Names>Zhou</Names>
			<Desc>Salah satu dari Lima Utusan Guntur. Menyembahnya memperpanjang Umur dan meningkatkan Max Qi, dan membuat Anda mempelajari Keajaiban berikut: Meditasi Penyatuan.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_1">
			<DisplayName>Deva</DisplayName>
			<Names>Di</Names>
			<Desc>Kepala Delapan Legiun. Menyembahnya secara komprehensif meningkatkan semua kemampuan Anda, dan membuat Anda mempelajari Keajaiban berikut: Meditasi Keilahian.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_2">
			<DisplayName>Naga</DisplayName>
			<Names>Long</Names>
			<Desc>Dewa yang bertanggung jawab atas semua makhluk hidup di lautan di antara Delapan Legiun. Menyembahnya dapat sedikit meningkatkan semua kemampuan Anda, dan membuat Anda mempelajari Mantra berikut: Raungan Naga, dan memberikan bonus tambahan pada tingkat keahlian Mantra dan Kekuatan Mantra Anda, namun Biaya Mantra Anda akan berlipat ganda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_3">
			<DisplayName>Yaksha</DisplayName>
			<Names>Luo</Names>
			<Desc>Dewa yang mewakili ketangkasan dan kerahasiaan, raja Pengawal di antara Delapan Legiun. Menyembahnya sedikit meningkatkan kemampuan Anda, dan membuat Anda mempelajari Mantra berikut: Kutukan Yaksha. Ini juga meningkatkan Kekuatan Ejaan dan Biaya Ejaan Anda, serta mengurangi Masa Istirahat Ejaan dan Penundaan Penggunaan Ejaan.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_4">
			<DisplayName>Gandharva</DisplayName>
			<Names>Huan</Names>
			<Desc>Penjaga yang mewakili perubahan di antara Delapan Legiun. Menyembahnya sedikit meningkatkan kemampuan Anda, dengan bonus tambahan berupa peningkatan Tingkat Pemulihan Artefak Qi dan pengurangan Biaya Mantra Qi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_5">
			<DisplayName>Asura</DisplayName>
			<Names>Mo</Names>
			<Desc>Penjaga yang melambangkan pembunuhan di antara Delapan Legiun. Menyembahnya sedikit meningkatkan kemampuan Anda, dan membuat Anda mempelajari Mantra berikut: Pedang Asura, dengan bonus tambahan untuk tingkat keterampilan Pertempuran Anda, tingkat keterampilan Penguasaan Artefak, tingkat keterampilan Mantra, dan tingkat keterampilan Perlindungan.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_6">
			<DisplayName>Garuda</DisplayName>
			<Names>Peng</Names>
			<Desc>Penjaga yang mewakili kekhidmatan di antara Delapan Legiun. Menyembahnya sedikit meningkatkan kemampuan Anda, dengan bonus tambahan pada Kecepatan Terbang Artefak, Kecepatan Artefak, dan Kecepatan Putar Artefak.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_7">
			<DisplayName>Kinnara</DisplayName>
			<Names>Yue</Names>
			<Desc>Penjaga yang melambangkan kedamaian dan ketenangan di antara Delapan Legiun. Menyembahnya sedikit meningkatkan kemampuan Anda, dan membuat Anda mempelajari Mantra berikut: Ketenangan, dengan bonus tambahan untuk Karisma, Umur, dan Maks Qi Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_8">
			<DisplayName>Mahoraga</DisplayName>
			<Names>Jie</Names>
			<Desc>Penjaga yang mewakili semua makhluk hidup di darat di antara Delapan Legiun. Menyembahnya sedikit meningkatkan kemampuan Anda, dan membuat Anda memperoleh Keajaiban berikut: Meditasi Unifikasi, dengan bonus tambahan untuk tingkat keterampilan Penghalang dan Kekuatan Penghalang Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_YouMing_1">
			<DisplayName>Nether Judge</DisplayName>
			<Names>Li</Names>
			<Desc>Penjaga yang bertanggung jawab atas hidup dan mati di Netherworld. Menyembahnya meningkatkan semua kemampuan Anda, dan membuat Anda memperoleh Keajaiban berikut: Pembalikan Yin Yang, dengan bonus tambahan untuk tingkat keterampilan Penjaga dan Max Qi Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_YouMing_2">
			<DisplayName>Black Judge</DisplayName>
			<Names>Fan</Names>
			<Desc>Penjambret jiwa dari Dunia Bawah. Menyembahnya sedikit meningkatkan semua kemampuan Anda, dan membuat Anda mempelajari Mantra berikut: Penjaga Ketidakkekalan, dengan bonus tambahan untuk tingkat keterampilan Penguasaan Artefak, Kekuatan Artefak, Qi Artefak, dan Tingkat Pemulihan Qi Artefak.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_YouMing_3">
			<DisplayName>White Judge</DisplayName>
			<Names>Xie</Names>
			<Desc>Penjambret jiwa dari Dunia Bawah. Menyembahnya sedikit meningkatkan semua kemampuan Anda, dengan bonus tambahan pada tingkat keahlian Mantra Anda, Kekuatan Mantra tetapi juga meningkatkan Biaya Mantra.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_YouMing_4">
			<DisplayName>Ox-Head Messenger</DisplayName>
			<Names>Niu</Names>
			<Desc>Petugas Patroli Dunia Bawah. Menyembahnya sedikit meningkatkan semua kemampuan Anda, dengan bonus tambahan pada Kekuatan Penghalang dan Kekuatan Artefak Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_YouMing_5">
			<DisplayName>Horse-Face Sergeant</DisplayName>
			<Names>Ma</Names>
			<Desc>Petugas Patroli Dunia Bawah. Menyembahnya sedikit meningkatkan semua kemampuan Anda, dengan bonus tambahan pada Kekuatan Penghalang dan Kekuatan Mantra Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_YouMing_6">
			<DisplayName>Ferryman</DisplayName>
			<Names>Meng</Names>
			<Desc>Pengemudi kapal feri di Sungai Nether. Menyembahnya akan memperpanjang Umur dan meningkatkan Max Qi, dan membuat Anda mempelajari Keajaiban berikut: Mantra Kebangkitan, dengan bonus tambahan untuk Kekuatan Artefak dan Kekuatan Mantra Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_YouMing_7">
			<DisplayName>Darkmountain Guardian</DisplayName>
			<Names>He</Names>
			<Desc>Penjaga Gunung Gelap di Dunia Bawah. Menyembahnya akan memperpanjang Umur dan meningkatkan Max Qi, dengan bonus tambahan berupa peningkatan Kekuatan Penghalang dan membuat Anda memperoleh Keajaiban berikut: Meditasi Penyatuan.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_1">
			<DisplayName>Dubhe</DisplayName>
			<Names>Lü</Names>
			<Desc>Semangat bintang yang luar biasa ganasnya. Menyembahnya akan meningkatkan semua kemampuan Anda, dengan bonus tambahan untuk Kekuatan Artefak dan Kekuatan Mantra. Namun, hal itu akan mengurangi Umur Anda secara signifikan.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_2">
			<DisplayName>Polis</DisplayName>
			<Names>Sha</Names>
			<Desc>Semangat bintang yang luar biasa ganasnya. Menyembahnya akan meningkatkan semua kemampuan Anda, dengan bonus tambahan untuk Kekuatan Artefak dan Kekuatan Mantra. Namun, ini akan mengurangi Max Qi Anda secara signifikan.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_3">
			<DisplayName>Alkaid</DisplayName>
			<Names>Jun</Names>
			<Desc>Semangat bintang yang luar biasa ganasnya. Menyembahnya akan meningkatkan semua kemampuan Anda, dengan bonus tambahan untuk Kekuatan Artefak dan Kekuatan Mantra. Namun, ini akan mengurangi Kekuatan Penghalang Anda secara signifikan.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_4">
			<DisplayName>Crimson Spirit</DisplayName>
			<Names>Chi</Names>
			<Desc>Salah satu Penjaga kuno dari lima arah dan lima elemen. Menyembahnya dapat sedikit meningkatkan semua kemampuan Anda, dengan bonus tambahan pada tingkat keahlian Mantra dan Kekuatan Mantra.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_5">
			<DisplayName>White Spirit</DisplayName>
			<Names>Bai</Names>
			<Desc>Salah satu Penjaga kuno dari lima arah dan lima elemen. Menyembahnya dapat sedikit meningkatkan semua kemampuan Anda, dengan bonus tambahan untuk tingkat keterampilan Artefak, Kekuatan Artefak, Batas Qi Artefak, dan Tingkat Pemulihan Qi Artefak.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_6">
			<DisplayName>Yellow Spirit</DisplayName>
			<Names>Ji</Names>
			<Desc>Salah satu Penjaga kuno dari lima arah dan lima elemen. Menyembahnya dapat sedikit meningkatkan semua kemampuan Anda, dengan bonus tambahan pada tingkat keterampilan Perlindungan dan Kekuatan Penghalang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_7">
			<DisplayName>Black Spirit</DisplayName>
			<Names>Zhi</Names>
			<Desc>Salah satu Penjaga kuno dari lima arah dan lima elemen. Menyembahnya dapat sedikit meningkatkan semua kemampuan Anda, dengan bonus tambahan untuk Qi Sense.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_8">
			<DisplayName>Azure Spirit</DisplayName>
			<Names>Ling</Names>
			<Desc>Salah satu Penjaga kuno dari lima arah dan lima elemen. Menyembahnya dapat sedikit meningkatkan semua kemampuan Anda, dengan bonus tambahan untuk Max Qi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_9">
			<DisplayName>Sea Spirit</DisplayName>
			<Names>Wang</Names>
			<Desc>Penjaga dengan warisan ilahi yang tidak diketahui. Menyembahnya dapat sedikit meningkatkan semua kemampuan Anda, dengan bonus tambahan pada Kekuatan Mantra.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_10">
			<DisplayName>Mountain Spirit</DisplayName>
			<Names>Tai</Names>
			<Desc>Semangat Penjaga pegunungan. Menyembahnya dapat sedikit meningkatkan semua kemampuan Anda, dengan bonus tambahan pada Barrier Power.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_11">
			<DisplayName>Flower Spirit</DisplayName>
			<Names>Xiang</Names>
			<Desc>Semangat Penjaga Bunga. Menyembahnya sedikit meningkatkan semua kemampuan Anda, dan membuat Anda mempelajari Mantra berikut: Kutukan Kemewahan, dengan bonus tambahan untuk Max Qi Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_12">
			<DisplayName>Giant Spirit</DisplayName>
			<Names>Chong</Names>
			<Desc>Penjaga dengan kekuatan fisik yang luar biasa. Menyembahnya dapat sedikit meningkatkan semua kemampuan Anda, dengan bonus tambahan untuk Knockback Artifact dan Knockback Resistance Artifact.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_1">
			<DisplayName>Metal Sprite</DisplayName>
			<Names>Ren</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat meningkatkan level keterampilan Artefak, Kekuatan Artefak, Batas Qi Artefak, dan Tingkat Pemulihan Qi Artefak Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_2">
			<DisplayName>Wood Sprite</DisplayName>
			<Names>Ye</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat meningkatkan Max Qi Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_3">
			<DisplayName>Water Sprite</DisplayName>
			<Names>Liu</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat meningkatkan Qi Sense Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_4">
			<DisplayName>Fire Sprite</DisplayName>
			<Names>Yan</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat meningkatkan level keterampilan Mantra dan Kekuatan Mantra Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_5">
			<DisplayName>Earth Sprite</DisplayName>
			<Names>Chen</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat meningkatkan level keterampilan Perlindungan dan Kekuatan Penghalang Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_6">
			<DisplayName>Earth Fiend</DisplayName>
			<Names>Can</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat meningkatkan Umur Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_7">
			<DisplayName>Wood Fiend</DisplayName>
			<Names>Ling</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat meningkatkan Max Qi Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_8">
			<DisplayName>Metal Fiend</DisplayName>
			<Names>Mie</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat meningkatkan Kekuatan Artefak Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_9">
			<DisplayName>Lake Sprite</DisplayName>
			<Names>Yu</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat meningkatkan Tingkat Pemulihan Artifact Qi Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_10">
			<DisplayName>Crystal Sprite</DisplayName>
			<Names>Ming</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat meningkatkan Artifact Qi Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_11">
			<DisplayName>Rock Sprite</DisplayName>
			<Names>Hou</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat meningkatkan Kekuatan Penghalang Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_12">
			<DisplayName>Fire Fiend</DisplayName>
			<Names>Chi</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat meningkatkan kerusakan Mantra Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_13">
			<DisplayName>Water Fiend</DisplayName>
			<Names>Jue</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat mengurangi Keterlambatan Pemeran Mantra Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_14">
			<DisplayName>Wind Sprite</DisplayName>
			<Names>Xiao</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat meningkatkan Kecepatan Terbang Artefak Mantra Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_15">
			<DisplayName>Wind Fiend</DisplayName>
			<Names>Ming</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat meningkatkan Kecepatan Putaran Artefak Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_16">
			<DisplayName>Rock Fiend</DisplayName>
			<Names>Zhi</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat meningkatkan Jarak Knockback Artefak Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_17">
			<DisplayName>Pliable Fiend</DisplayName>
			<Names>Jian</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat meningkatkan Ketahanan Knockback Artefak Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_18">
			<DisplayName>Wood Guardian</DisplayName>
			<Names>Ye</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat mengurangi Cooldown Mantra Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_19">
			<DisplayName>Water Guardian</DisplayName>
			<Names>Bo</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat mengurangi Keterlambatan Pemeran Mantra Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_20">
			<DisplayName>Metal Guardian</DisplayName>
			<Names>Tong</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat meningkatkan level keterampilan Penguasaan Artefak Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_21">
			<DisplayName>Fire Guardian</DisplayName>
			<Names>Yan</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat meningkatkan level keterampilan Mantra Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_22">
			<DisplayName>Earth Guardian</DisplayName>
			<Names>Mai</Names>
			<Desc>Penjaga yang Tidak Diklaim yang dapat dilihat di mana pun di dunia. Menyembah Penjaga ini dapat meningkatkan level keterampilan Perlindungan Anda.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>