<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="War1">
			<DisplayName>Battle Against Evil</DisplayName>
			<Desc>Seorang murid {0} dibunuh oleh penjahat dalam petualangan mereka. Sekte tersebut berharap Anda dapat membantu membalas dendam karena mereka tidak dapat melakukannya sendiri mengingat reputasi mereka.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="War2">
			<DisplayName>Purge Spies</DisplayName>
			<Desc>{0} mengetahui bahwa salah satu murid mereka adalah mata-mata. Sekte tidak dapat melakukan apa pun terhadap mereka karena mereka terlalu sibuk dengan urusan sekte mereka. Mereka mengandalkan orang lain untuk membunuh mata-mata itu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="War3">
			<DisplayName>Kill a Traitor</DisplayName>
			<Desc>Seorang murid {0} telah melanggar perintah mereka dan melarikan diri. Mereka berharap menemukan seseorang yang bersedia membantu mereka mengatasi masalah ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest1">
			<DisplayName>Heal the Disciple</DisplayName>
			<Desc>Murid senior {0} menderita luka parah di Bumi, namun seluruh sekte tidak memiliki obat mujarab untuk pengobatan. Bantuan apa pun dari luar dihargai saat ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest2">
			<DisplayName>Heal the Disciple</DisplayName>
			<Desc>Murid senior {0} menderita luka Kayu yang parah, namun seluruh sekte tidak memiliki obat mujarab untuk pengobatan. Bantuan apa pun dari luar dihargai saat ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest3">
			<DisplayName>Heal the Disciple</DisplayName>
			<Desc>Murid senior {0} menderita luka akibat kebakaran parah, namun seluruh sekte tidak memiliki obat mujarab untuk pengobatan. Bantuan apa pun dari luar dihargai saat ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest4">
			<DisplayName>Heal the Disciple</DisplayName>
			<Desc>Murid senior {0} menderita luka Logam yang parah, namun seluruh sekte tidak memiliki obat mujarab untuk pengobatan. Bantuan apa pun dari luar dihargai saat ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest5">
			<DisplayName>Heal the Disciple</DisplayName>
			<Desc>Murid senior {0} menderita luka Air yang parah, namun seluruh sekte tidak memiliki obat mujarab untuk pengobatan. Bantuan apa pun dari luar dihargai saat ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest6">
			<DisplayName>Heal the Elder</DisplayName>
			<Desc>Tetua {0} menderita luka parah yang tidak dapat disembuhkan dengan ramuan biasa. Pemulihan hanya mungkin dilakukan melalui transfer kekuatan terus menerus disertai dengan Qi Air dalam jumlah besar. Bantuan apa pun yang tepat waktu akan sangat dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest7">
			<DisplayName>Heal the Elder</DisplayName>
			<Desc>Tetua {0} menderita luka parah yang tidak dapat disembuhkan dengan ramuan biasa. Pemulihan hanya dapat dilakukan melalui transfer kekuatan terus menerus disertai dengan Qi Api dalam jumlah besar. Bantuan apa pun yang tepat waktu akan sangat dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest8">
			<DisplayName>Heal the Elder</DisplayName>
			<Desc>Tetua {0} menderita luka parah yang tidak dapat disembuhkan dengan ramuan biasa. Pemulihan hanya dapat dilakukan melalui transfer kekuatan terus menerus disertai dengan Qi Logam dalam jumlah besar. Bantuan apa pun yang tepat waktu akan sangat dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest9">
			<DisplayName>Heal the Elder</DisplayName>
			<Desc>Tetua {0} menderita luka parah yang tidak dapat disembuhkan dengan ramuan biasa. Pemulihan hanya mungkin dilakukan melalui transfer kekuatan terus menerus disertai dengan Qi Kayu dalam jumlah besar. Bantuan apa pun yang tepat waktu akan sangat dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest10">
			<DisplayName>Heal the Elder</DisplayName>
			<Desc>Tetua {0} menderita luka parah yang tidak dapat disembuhkan dengan ramuan biasa. Pemulihan hanya mungkin dilakukan melalui transfer kekuatan terus menerus disertai dengan Qi Bumi dalam jumlah besar. Bantuan apa pun yang tepat waktu akan sangat dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest11">
			<DisplayName>Delay the Tribulation</DisplayName>
			<Desc>Tetua {0} perlu menyelesaikan tugas mendesak, tapi Hari Kesengsaraan sudah dekat, dan akan sangat memalukan untuk meminta bantuan dari sekte lain. Jika ada yang mau membantu, mereka akan mendapat pahala yang besar setelahnya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest12">
			<DisplayName>Delay the Tribulation</DisplayName>
			<Desc>Tetua {0} tidak memiliki kultivasi yang diperlukan sebelum Kesengsaraan Surgawi yang akan datang, dan membutuhkan ramuan apa pun untuk memperpanjang hidup dan menghindari Kesengsaraan.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest13">
			<DisplayName>Life Fading</DisplayName>
			<Desc>Murid senior {0} telah menghabiskan banyak umur karena tugas di alam fana dan menghadapi akhir hidup mereka. Obat mujarab diperlukan untuk memperpanjang hidup mereka, tetapi saat ini tidak ada obat mujarab di sekte tersebut.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest14">
			<DisplayName>Life Fading</DisplayName>
			<Desc>Penatua {0} telah menghabiskan banyak umur karena tugas di alam fana dan menghadapi akhir hidup mereka. Tidak ingin bereinkarnasi, mereka sekarang mencari bantuan dari semua makhluk abadi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest15">
			<DisplayName>Breakthrough</DisplayName>
			<Desc>Tetua {0} sedang melakukan terobosan sementara Qi Air tiba-tiba menghilang. Tidak ada akar roh yang tersedia di sekte saat ini. Bantuan apa pun yang tepat waktu akan sangat dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest16">
			<DisplayName>Breakthrough</DisplayName>
			<Desc>Tetua {0} sedang melakukan terobosan sementara Fire Qi tiba-tiba menghilang. Tidak ada akar roh yang tersedia di sekte saat ini. Bantuan apa pun yang tepat waktu akan sangat dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest17">
			<DisplayName>Breakthrough</DisplayName>
			<Desc>Tetua {0} sedang melakukan terobosan sementara Metal Qi tiba-tiba menghilang. Tidak ada akar roh yang tersedia di sekte saat ini. Bantuan apa pun yang tepat waktu akan sangat dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest18">
			<DisplayName>Breakthrough</DisplayName>
			<Desc>Tetua {0} sedang melakukan terobosan sementara Wood Qi tiba-tiba menghilang. Tidak ada akar roh yang tersedia di sekte saat ini. Bantuan apa pun yang tepat waktu akan sangat dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest19">
			<DisplayName>Breakthrough</DisplayName>
			<Desc>Tetua {0} sedang melakukan terobosan sementara Qi Bumi tiba-tiba menghilang. Tidak ada akar roh yang tersedia di sekte saat ini. Bantuan apa pun yang tepat waktu akan sangat dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build1">
			<DisplayName>Sect Building</DisplayName>
			<Desc>{0} akan gagal menyelesaikan keajaiban karena kurangnya material kunci, Batu Suci, karena kesalahan perhitungan. Bantuan apa pun yang tepat waktu akan sangat dihargai dan dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build2">
			<DisplayName>Sect Building</DisplayName>
			<Desc>{0} akan gagal menyelesaikan keajaiban karena kurangnya material utama, inti lumina, karena kesalahan perhitungan. Bantuan apa pun yang tepat waktu akan sangat dihargai dan dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build3">
			<DisplayName>Sect Building</DisplayName>
			<Desc>{0} sedang membangun aula masuk baru, namun inti batunya tidak mencukupi. Bantuan apa pun yang tepat waktu akan sangat bermanfaat.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build4">
			<DisplayName>Sect Building</DisplayName>
			<Desc>{0} sedang membangun kolam pemandian baru, namun Jade Essence tidak mencukupi. Bantuan apa pun dari semua sekte akan dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build5">
			<DisplayName>Sect Building</DisplayName>
			<Desc>{0} memerlukan Bijih Igneocopper dalam jumlah besar untuk membuat tungku alkimia, namun saat ini bahan-bahan yang diperlukan di seluruh sekte sedang kekurangan.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build6">
			<DisplayName>Sect Building</DisplayName>
			<Desc>{0} memerlukan Bijih Kristal Es dalam jumlah besar untuk membangun tungku alkimia, namun saat ini bahan-bahan yang diperlukan di seluruh sekte sedang kekurangan.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build7">
			<DisplayName>Sect Building</DisplayName>
			<Desc>{0} sedang merenovasi aula ketika gudang tiba-tiba terbakar, dan seluruh Goldwood mereka berubah menjadi abu. Namun mereka tidak bisa berhenti merenovasi aula tersebut. Bantuan apa pun yang tepat waktu akan dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build8">
			<DisplayName>Sect Building</DisplayName>
			<Desc>{0} perlu memperluas ruang makan, tapi kayu yang disimpan di sekte mereka telah salah penanganan dan terkorosi oleh serangga. Bantuan apa pun yang tepat waktu akan dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build9">
			<DisplayName>Resource Shortage</DisplayName>
			<Desc>Gerbang sekte {0} tiba-tiba runtuh. Batu Suci sangat dibutuhkan untuk memperbaikinya, atau reputasinya akan rusak. Bantuan apa pun yang tepat waktu akan sangat dihargai dan dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build10">
			<DisplayName>Resource Shortage</DisplayName>
			<Desc>Artefak {0} rusak karena kesalahan sesaat selama pembuatan. Inti Lumina sangat dibutuhkan untuk memperbaikinya. Bantuan apa pun yang tepat waktu akan sangat dihargai dan dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build11">
			<DisplayName>Resource Shortage</DisplayName>
			<Desc>Fondasi tanah {0} rusak, dan diperlukan sejumlah besar sari batu untuk mengisi celah tersebut. Bantuan apa pun yang tepat waktu akan sangat bermanfaat.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build12">
			<DisplayName>Resource Shortage</DisplayName>
			<Desc>{0} membutuhkan Esensi Giok dalam jumlah besar untuk membuat patung, namun jumlahnya tidak cukup di seluruh sekte. Bantuan apa pun dari semua sekte akan dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build13">
			<DisplayName>Resource Shortage</DisplayName>
			<Desc>{0} perlu membangun ruangan bersuhu sangat panas untuk Kelangsungan Hidup Kesengsaraan, tapi ada kekurangan Bijih Igneocopper yang tersedia di sekte tersebut. Bantuan apa pun akan dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build14">
			<DisplayName>Resource Shortage</DisplayName>
			<Desc>{0} perlu membangun ruangan yang sangat dingin untuk Kelangsungan Hidup Kesengsaraan, namun ketersediaan Bijih Kristal Es di sekte tersebut terbatas. Bantuan apa pun akan dihargai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build15">
			<DisplayName>Resource Shortage</DisplayName>
			<Desc>{0} ingin mempelajari budidaya jimat, dan Cinnabar dalam jumlah besar diperlukan untuk menggambar semua jenis jimat dewa, tetapi sekte tersebut belum menyimpan materi ini. Bantuan apa pun yang tepat waktu akan sangat dihargai.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>