<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="BodyPractice_Attitude_Atk">
			<DisplayName>Attack Stance</DisplayName>
			<Desc>Fokus penuh menyerang tubuh fisik musuh. Dalam posisi ini, performa serangan tubuh rahasia meningkat sebesar 25% dan performa pertahanan berkurang sebesar 50%.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BodyPractice_Attitude_Normal">
			<DisplayName>Common Stance</DisplayName>
			<Desc>Menggunakan sikap standar bagi para kultivator fisik untuk terlibat dalam pertempuran, seimbang dalam setiap aspek.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BodyPractice_Attitude_ManJi">
			<DisplayName>Barbarian Will</DisplayName>
			<Desc>Menggunakan kemauan bertarung yang kuat untuk memerintahkan seluruh tubuh untuk bergerak dan langsung menyerang tubuh fisik musuh, secara drastis meningkatkan kemampuan menyerang sambil mempertahankan pertahanan instingtual. Performa serangan badan rahasia meningkat sebesar 30% dan performa pertahanan berkurang sebesar 25%.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BodyPractice_Attitude_WangZhe">
			<DisplayName>Will of the King</DisplayName>
			<Desc>Tetap tenang dan tenang saat menghadapi pertempuran dengan hati seorang raja. Performa serangan badan rahasia meningkat sebesar 15%, performa pertahanan meningkat sebesar 15%, dan konsumsi berkurang sebesar 20%.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BodyPractice_DefenseDebuff">
			<DisplayName>Weakening</DisplayName>
			<Desc>Setelah True Qi habis, kultivator fisik jatuh ke dalam kondisi lemah, semua statistik berkurang 90%.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_BodyPractice_AngerFire">
			<DisplayName>Furious Berserk</DisplayName>
			<Desc>Mengingat kenangan menyakitkan yang tersegel dan mengaktifkan sepenuhnya semua fungsi tubuh dalam jangka waktu tertentu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_BodyPractice_Magic_JingXi">
			<DisplayName>Organ Overload</DisplayName>
			<Desc>Jantung dan paru-paru menjadi kelebihan beban setelah menggunakan Pernapasan Paus dan efisiensi pernapasan berkurang drastis.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_BodyPractice_Magic_TunJin">
			<DisplayName>Devouring Mouth</DisplayName>
			<Desc>Mempercepat konsumsi umur dan menarik Qi Primordial dari kehampaan untuk mengisi kembali rasa lapar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_BodyPractice_Magic_XiuFu">
			<DisplayName>Transporting Energy</DisplayName>
			<Desc>Mengangkut energi ke seluruh tubuh untuk mempercepat pemulihan luka.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_BodyPractice_Magic_ChiYi1">
			<DisplayName>Fleeting Life</DisplayName>
			<Desc>Menggunakan Qi Sejati yang dihasilkan oleh Tubuh yang Ditolak untuk mengalir ke seluruh tubuh dan secara drastis meningkatkan tingkat konsumsi umur dan kecepatan pembentukan kembali.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_BodyPractice_Magic_ChiYi2">
			<DisplayName>Fallacious Life</DisplayName>
			<Desc>Menggunakan Qi Sejati yang dihasilkan oleh Tubuh yang Ditolak untuk mengalir ke seluruh tubuh dan secara drastis meningkatkan tingkat konsumsi umur dan peluang terjadinya arah evolusi lanjutan dalam pembentukan ulang.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>