<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Mutation_TaiShi">
			<DisplayName>Taishi</DisplayName>
			<Desc>Mulailah permainan baru dengan 3 peristiwa Kekacauan Surgawi yang konstan.</Desc>
			<Trigger.StartGame.Extent.Desc>Sebuah cerita baru terungkap, Taishi Heavenly Dao mengejutkan...</Trigger.StartGame.Extent.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_TaiZhong">
			<DisplayName>Taizhong</DisplayName>
			<Desc>Setiap 10/50/100 hari, memicu 1 Turbulensi/Yin Yang/Kekacauan Surgawi Konstan.</Desc>
			<Trigger.Time.Days.0.Extent.Desc>Seiring berjalannya waktu, beberapa perubahan telah terjadi di dunia..</Trigger.Time.Days.0.Extent.Desc>
			<Trigger.Time.Days.1.Extent.Desc>Seiring berjalannya waktu, dunia ini telah mengalami perubahan..</Trigger.Time.Days.1.Extent.Desc>
			<Trigger.Time.Days.2.Extent.Desc>Seiring berjalannya waktu, dunia ini mengalami perubahan drastis...</Trigger.Time.Days.2.Extent.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_TaiZhen">
			<DisplayName>Taizhen</DisplayName>
			<Desc>Setiap peningkatan 1 tingkat dalam reputasi sekte memicu 1 kekacauan surgawi Yin Yang; setiap 6 pemicu menghasilkan kekacauan surgawi yang konstan.</Desc>
			<TriggerInfo.Desc>Sect level increased, triggering the Taizhen Heavenly Dao</TriggerInfo.Desc>
			<Trigger.School.Score.0.Extent.Desc>Reputasi [SCHOOL] telah meningkat, memicu Taizhen Heavenly Dao...</Trigger.School.Score.0.Extent.Desc>
			<Trigger.School.Score.1.Extent.Desc>Reputasi [SCHOOL] meningkat secara signifikan, menjadi terkenal di dunia, dan secara tak terduga mengaktifkan Taizhen, salah satu Dao Surgawi.</Trigger.School.Score.1.Extent.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_TaiXu">
			<DisplayName>Taixu</DisplayName>
			<Desc>Terobosan setiap murid sekte memiliki peluang untuk memicu kekacauan Surgawi satu kali</Desc>
			<Trigger.StageLevelChange.LevelChangeInfos.0.Extent.Desc>[NPC] baru saja memulai jalur keabadian, memicu Taixy Heavenly Dao...</Trigger.StageLevelChange.LevelChangeInfos.0.Extent.Desc>
			<Trigger.StageLevelChange.LevelChangeInfos.1.Extent.Desc>Budidaya [NPC] telah maju, memicu Taixu Heavenly Dao...</Trigger.StageLevelChange.LevelChangeInfos.1.Extent.Desc>
			<Trigger.StageLevelChange.LevelChangeInfos.2.Extent.Desc>[NPC] telah melihat sekilas jalan besar, menyebabkan pergerakan yang tidak biasa di Taixu Heavenly Dao...</Trigger.StageLevelChange.LevelChangeInfos.2.Extent.Desc>
			<Trigger.StageLevelChange.LevelChangeInfos.3.Extent.Desc>[NPC] mencapai pencerahan dan naik, memicu kekacauan di Taixu Heavenly Dao...</Trigger.StageLevelChange.LevelChangeInfos.3.Extent.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_TaiXuan">
			<DisplayName>Taixuan</DisplayName>
			<Desc>Tidak dapat memilih efek Turbulent atau Yin Yang Heavenly Chaos secara manual</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_TaiYi">
			<DisplayName>Taiyi</DisplayName>
			<Desc>Setelah Kekacauan Surgawi yang bergejolak mulai berlaku, ada peluang untuk menyetel ulang satu efek</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_TaiJi">
			<DisplayName>Taiji</DisplayName>
			<Desc>Saat mendapatkan Turbulent atau Yin Yang Heaven Chaos, perluas jangkauan acak dari efek chaos.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>