<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="PenetrateGong_1_Shui">
			<Title>Comprehend - Sixteen Supreme Steps Law</Title>
			<Desc>Teknik rahasia yang terkandung dalam Hukum Enam Belas Langkah Tertinggi ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_2_Mu">
			<Title>Comprehend - Myriad Artifact Law</Title>
			<Desc>Teknik rahasia yang terkandung dalam Myriad Artifact Law ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_3_Jin">
			<Title>Comprehend - Seven-Slaughtering Sword</Title>
			<Desc>Teknik rahasia yang terkandung dalam Pedang Tujuh Pembantaian ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_4_None">
			<Title>Comprehend - Jade Purity Immortal Law</Title>
			<Desc>Teknik rahasia yang terkandung dalam Hukum Abadi Kemurnian Giok ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_5_Tu">
			<Title>Comprehend - Heaven Stealing Law</Title>
			<Desc>Teknik rahasia yang terkandung dalam Hukum Mencuri Surga ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_6_Huo">
			<Title>Comprehend - Primordial Alchemy Law</Title>
			<Desc>Teknik rahasia yang terkandung dalam Hukum Alkimia Primordial ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_7_Huo">
			<Title>Comprehend - Emotion Severing Law</Title>
			<Desc>Teknik rahasia yang terkandung dalam Hukum Pemutusan Emosi ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_8_Jin">
			<Title>Comprehend - Law of Strife</Title>
			<Desc>Teknik rahasia yang terkandung dalam Law of Strife ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_9_Mu">
			<Title>Comprehend - Six Paths Reincarnation Law</Title>
			<Desc>Teknik rahasia yang terkandung dalam Hukum Reinkarnasi Enam Jalan ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_10_Huo">
			<Title>Comprehend - True Sun Refining Law</Title>
			<Desc>Teknik rahasia yang terkandung dalam Hukum Pemurnian Matahari Sejati ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_11_Tu">
			<Title>Comprehend - Sunflower Refining Law</Title>
			<Desc>Teknik rahasia yang terkandung dalam Hukum Pemurnian Bunga Matahari ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_12_None">
			<Title>Comprehend - Primordial Symbols Law</Title>
			<Desc>Teknik rahasia yang terkandung dalam Hukum Simbol Primordial ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_13_None">
			<Title>Comprehend - Law of Nimbus Conquest</Title>
			<Desc>Teknik rahasia yang terkandung dalam Hukum Penaklukan Nimbus ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateDengXian">
			<Title>Comprehend - Ascension Law</Title>
			<Desc>Teknik rahasia yang terkandung dalam beberapa versi Hukum Kenaikan yang beredar di dunia para pejuang keliling ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateYuanShen">
			<Title>Comprehend - Primordial Spirit Law</Title>
			<Desc>Teknik rahasia yang terkandung dalam beberapa versi Hukum Roh Primordial yang beredar di dunia para pejuang keliling ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateJinDan">
			<Title>Comprehend - Golden Core Law</Title>
			<Desc>Teknik rahasia yang terkandung dalam beberapa versi Hukum Inti Emas yang beredar di dunia para pejuang keliling telah ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateFanSu">
			<Title>Comprehend - Worldly Law</Title>
			<Desc>Teknik-teknik rahasia yang terkandung dalam beberapa versi Hukum Duniawi yang beredar di dunia para pejuang keliling telah ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>