<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="God_Xiuwei">
			<DisplayName>Celestial Meditation</DisplayName>
			<Desc>Duduklah dengan tenang sambil mengubah Keyakinan Anda yang terkumpul menjadi Budidaya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_Xiuwei1">
			<DisplayName>Meditation of Divinity</DisplayName>
			<Desc>Duduklah dengan tenang sambil mengubah akumulasi Keyakinan Anda menjadi Budidaya, tetapi dengan tingkat konversi yang agak rendah.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_Xiuwei2">
			<DisplayName>Meditation of Unification</DisplayName>
			<Desc>Duduklah dengan tenang sambil mengubah akumulasi Keyakinan Anda menjadi Budidaya, tetapi dengan tingkat konversi yang sedikit rendah.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_XinZhai">
			<DisplayName>Mind Fasting</DisplayName>
			<Desc>Masuki Puasa Pikiran, yang secara bertahap mengurangi dampak emosi pada Suasana Hati Anda, dan berlanjut selama jangka waktu tertentu setelah selesai. Lamanya waktu efek bertahan setelah selesai setara dengan waktu yang Anda habiskan dalam Mind Fasting.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_ResurrectionA">
			<DisplayName>Resurrection Spell</DisplayName>
			<Desc>Menghidupkan kembali karakter yang sekarat atau mati. Anda menerima 10 Keilahian.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih karakter yang mati atau sekarat.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="God_ResurrectionB">
			<DisplayName>Yin Yang Reversal</DisplayName>
			<Desc>Menghidupkan kembali semua karakter yang sekarat dan jatuh di pihak Anda dalam adegan. Anda menerima 100 Keilahian.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_DefuseZhinian">
			<DisplayName>Clean Mind</DisplayName>
			<Desc>Selesaikan Obsesi untuk karakter tersebut, dan dapatkan Permata Obsesi.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih karakter yang Obsesinya telah terwujud.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="God_GodLike">
			<DisplayName>Deification</DisplayName>
			<Desc>Ucapkan mantra untuk sementara waktu meningkatkan Divinity Anda hingga ekstrem. Namun, setiap penggunaan akan meningkatkan Divinity Anda secara permanen sebesar 1.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_BeliveMe">
			<DisplayName>Persuasion</DisplayName>
			<Desc>Membujuk karakter murid dalam yang sekutu atau netral untuk mencoba mengubahnya menjadi Pengikut Inti.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih karakter yang membutuhkan persuasi.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="God_Jingxin">
			<DisplayName>Pacification</DisplayName>
			<Desc>Melepaskan karakter yang tidak mengembangkan Shendao dan mengurangi pengganda Moodnya sebesar 25%, berlangsung selama 7 hari.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih karakter non-Shendao untuk dirilis.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="God_ProductUp1">
			<DisplayName>Divine Rallying Spell</DisplayName>
			<Desc>Tingkatkan hasil material dasar di area milik dewa Anda sebesar 100% dalam 10 hari.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_ProductUp2">
			<DisplayName>Wish-fulfilling Spell</DisplayName>
			<Desc>Tingkatkan hasil material dasar di area milik dewa Anda sebesar 200% dalam waktu 4 hari.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_ProductUp3">
			<DisplayName>Sole Reverence Spell</DisplayName>
			<Desc>Tingkatkan hasil material dasar dari area milik dewa Anda sebesar 500% dalam 1 hari.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_TongLing_Plant">
			<DisplayName>Divine Mercy</DisplayName>
			<Desc>Tumbuhan itu hidup tapi tidak punya belas kasihan. Untuk menerangi tanaman membutuhkan 1 Kemanusiaan sebagai primer. Harganya 9 Permata Obsesi dan 1 Permata Jiwa Primordial untuk mencoba menerangi kekuatan psikisnya. Hasil iluminasi memerlukan waktu untuk muncul. Tanaman tidak dapat disinari dengan kekuatan batin lagi saat berada dalam sesi iluminasi. Semakin tinggi keilahian perapal mantra, dan semakin sering tanaman tersebut diterangi, semakin mudah item tersebut berhasil diterangi.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih tanaman.</TargetDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>