<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="BuildMine">
			<DisplayName>Mountain Shaping</DisplayName>
			<Desc>Konsumsi kekuatan psikis dalam jumlah besar untuk mengeluarkan mineral dari bawah tanah.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih area kosong di tanah.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="BuildRain">
			<DisplayName>Timely Rain</DisplayName>
			<Desc>Memanggil hujan di area tertentu, memadamkan api dan sedikit meningkatkan laju pertumbuhan tanaman.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih lokasi.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="Prophesy">
			<DisplayName>Universal Foresight.</DisplayName>
			<Desc>Konsumsilah umur untuk menghitung jalan surga, berusaha memperoleh kemampuan melihat ke depan di bulan berikutnya. Semakin tinggi Pencapaian, Kecerdasan, dan Keberuntungan Anda, semakin tinggi tingkat keberhasilannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Prophesy_MapStory">
			<DisplayName>Derivative Calculation</DisplayName>
			<Desc>Konsumsilah umur untuk menghitung jalan surga, berusaha mendapatkan sebuah rahasia. Semakin tinggi pencapaian, kecerdasan, dan keberuntungan Anda, semakin tinggi tingkat keberhasilannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BuildSea">
			<DisplayName>Lake Shaping</DisplayName>
			<Desc>Lakukan keajaiban dan ubah suatu area menjadi satu dengan perairan dangkal.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih area kosong di tanah.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="BuildLand">
			<DisplayName>Land Shaping</DisplayName>
			<Desc>Lakukan keajaiban dan ubah suatu area menjadi daratan.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih area kosong di tanah.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="BuildLing">
			<DisplayName>Spiritual Soil of Creator</DisplayName>
			<Desc>Lakukan keajaiban yang menstimulasi Benih Keberuntungan secara maksimal dan mengubah suatu area menjadi Tanah Spiritual.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih area kosong di tanah.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="BuildLingWater">
			<DisplayName>Destiny Pool</DisplayName>
			<Desc>Lakukan keajaiban yang menstimulasi Benih Keberuntungan secara maksimal dan mengubah suatu area menjadi Air Spiritual.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih area kosong di tanah.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="BuildFertileSoil">
			<DisplayName>Fertile Soil</DisplayName>
			<Desc>Lakukan keajaiban yang menstimulasi Pasir Keberuntungan secara maksimal dan mengubah suatu area menjadi Tanah Subur.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih area kosong di tanah.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="FengshuiItemOpen">
			<DisplayName>Feng Shui Identifying</DisplayName>
			<Desc>Konsumsi batu roh dan aktifkan Relik untuk mengidentifikasi sifatnya.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih Relik yang tidak dikenal.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="FengshuiItemCreate">
			<DisplayName>Focused Feng Shui</DisplayName>
			<Desc>Mengkonsumsi esensi darah untuk membuat suatu barang menjadi Relik Feng Shui. Namun, karena belum teruji oleh waktu, Relik yang dihasilkan oleh keterampilan ini relatif lemah, dan tidak dapat menjadi Relik Roh. \N[color=#FF0000]Seiring dengan berkembangnya cara-cara Surga seiring berjalannya waktu, Keajaiban ini tampaknya telah kehilangan keefektifannya.[/color]</Desc>
			<TargetDesc>Pilih item yang bukan Relik.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LingXiZhou">
			<DisplayName>Incantation of Consonance</DisplayName>
			<Desc>Dengan berkomunikasi dengan kesadaran spiritual, cobalah membujuk lawan untuk bergabung dengan Anda. Semakin tinggi pencapaian Anda, semakin besar perbedaan antara keadaan dan Persepsi Anda dan lawan, semakin mudah untuk berhasil. Target dengan pengalaman Budidaya harus berada dalam keadaan tidak sadar. Hanya dapat digunakan sekali pada setiap target.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih musuh yang belum menggunakan Incantation of Consonance.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="XinYinJue">
			<DisplayName>Chant of Resonance</DisplayName>
			<Desc>Terhubung dan beresonansi dengan pikiran masing-masing, cobalah membujuk lawan untuk bergabung di pihak Anda. Semakin tinggi pencapaian Anda, semakin besar perbedaan antara kondisi Anda dan lawan, semakin mudah untuk berhasil. Tingkat keberhasilan secara signifikan lebih tinggi jika kedua belah pihak memiliki Sifat Kedewasaan yang serupa atau saudara sedarah. Target dengan pengalaman Budidaya harus berada dalam keadaan tidak sadar. Ini adalah sihir yang sangat berisiko. Jika gagal, targetnya akan mati dan Anda akan terluka.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih musuh.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="TianMoWu">
			<DisplayName>Celestial Demon Dance</DisplayName>
			<Desc>Lakukan Tarian Setan Surgawi dan ubah target ke sisi Anda. Seiring berjalannya waktu, kemungkinan target terbangun meningkat. Semakin besar perbedaan antara Keadaan dan Karisma Anda dan lawan, semakin rendah kemungkinan untuk terbangun. Target dengan pengalaman Budidaya harus berada dalam keadaan tidak sadar. Pikiran target rusak setiap kali sihir ini dilakukan.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih musuh.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="WuYinKeShen">
			<DisplayName>Five Spiritual Imprints</DisplayName>
			<Desc>Cuci otak target dengan sihir yang kuat, ubah ke sisi Anda untuk jangka waktu tertentu. Semakin besar perbedaan antara Negara dan Intelijen Anda dan lawan, semakin lama hal itu akan bertahan. Target dengan pengalaman Budidaya harus berada dalam keadaan tidak sadar. Durasi sihir menjadi lebih lama setiap kali dilakukan, namun akan menyebabkan kerusakan yang tidak dapat diperbaiki pada Persepsi target.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih musuh.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="FenShenZhiShu">
			<DisplayName>Spirit Splitting</DisplayName>
			<Desc>Memanipulasi Roh Primordial Anda dan memaksanya untuk berpisah untuk mendapatkan sub-roh tambahan. Anda akan kehilangan Max Qi dalam proses ini dan menua dengan cepat. Semakin sering Anda melakukan pemisahan, semakin tinggi harga yang Anda bayar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LinghunKaowen">
			<DisplayName>Soul Interrogation</DisplayName>
			<Desc>Lakukan Interogasi Jiwa pada karakter yang sekarat untuk mencoba mempelajari rahasia mereka.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih karakter yang perlu diinterogasi.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LiuRenShensuan">
			<DisplayName>Astrological Foresight</DisplayName>
			<Desc>Pilih karakter untuk mencoba mengetahui keberadaannya. Semakin tinggi Pencapaian Anda dan semakin banyak informasi yang Anda miliki, semakin tinggi pula tingkat keberhasilan keberadaan target pembelajaran.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Linghunwenzhong">
			<DisplayName>Divinity Tracing</DisplayName>
			<Desc>Pilih karakter untuk mencoba mengetahui keberadaannya. Semakin banyak Divine Resident dan informasi yang Anda miliki, semakin tinggi tingkat keberhasilan mempelajari keberadaan target.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YouTongLing_Item">
			<DisplayName>Darksoul Genesis</DisplayName>
			<Desc>Harganya 7 Permata Jiwa Penderitaan, 3 Permata Jiwa, dan 1 Permata Jiwa Primordial, cobalah berkomunikasi dan menerangi item target melalui kekuatan psikis. Hasil iluminasi memerlukan waktu untuk muncul. Item tersebut tidak dapat disinari dengan kekuatan psikis lagi saat berada dalam sesi iluminasi. Semakin tinggi pencapaian perapal mantra, dan semakin sering item tersebut diterangi, semakin mudah item tersebut berhasil diterangi.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih sebuah item.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LingTongLing_Building">
			<DisplayName>Lifeforce Genesis</DisplayName>
			<Desc>Biaya 10 tahun Umur dan 1 Permata Jiwa Primordial, cobalah berkomunikasi dan menerangi bangunan target melalui kekuatan psikis. Hasil iluminasi memerlukan waktu untuk muncul. Bangunan tidak dapat diterangi lagi dengan kekuatan batin saat berada dalam sesi penerangan. Semakin tinggi pencapaian perapal mantra, dan semakin sering bangunan tersebut diterangi, semakin mudah bangunan tersebut berhasil diterangi.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih sebuah bangunan.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="ZaoHuaSuTi">
			<DisplayName>Body of Genesis</DisplayName>
			<Desc>Biaya 1 Fortune Seed, meremajakan target kembali ke status saat berusia 14 tahun, dan memulihkan seluruh bagian tubuh yang hilang. Jika digunakan pada roh yang hidup, itu akan menciptakan tubuh baru untuknya.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih target.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="DianHua">
			<DisplayName>Qi of Genesis</DisplayName>
			<Desc>Merapal mantra untuk mensimulasikan berbagai perubahan alam dan membuat hewan merasakan kehebatan ciptaan untuk membangkitkan kecerdasannya. Mantra ini berbahaya bagi Pengakuan Iman Surga dan menghabiskan umur.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih target.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Angry">
			<DisplayName>Understanding: Resentment</DisplayName>
			<Desc>Menggunakan Wood Qi untuk membuat hewan merasa kesal untuk membangkitkan kecerdasannya. Mantra ini berbahaya bagi Pengakuan Iman Surga dan menghabiskan umur.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih target.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Happy">
			<DisplayName>Understanding: Joy</DisplayName>
			<Desc>Menggunakan Fire Qi untuk membuat hewan merasakan kegembiraan untuk membangkitkan kecerdasannya. Mantra ini berbahaya bagi Pengakuan Iman Surga dan menghabiskan umur.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih target.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Miss">
			<DisplayName>Understanding: Thoughts</DisplayName>
			<Desc>Menggunakan Qi Bumi untuk membuat hewan tersebut memiliki pemikiran untuk membangkitkan kecerdasannya. Mantra ini berbahaya bagi Pengakuan Iman Surga dan menghabiskan umur.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih target.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Afraid">
			<DisplayName>Understanding: Fear</DisplayName>
			<Desc>Menggunakan Qi Air untuk membuat hewan takut untuk membangkitkan kecerdasannya. Mantra ini berbahaya bagi Pengakuan Iman Surga dan menghabiskan umur.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih target.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Worry">
			<DisplayName>Understanding: Anxiety</DisplayName>
			<Desc>Menggunakan Metal Qi untuk membuat hewan tersebut memiliki kegelisahan untuk membangkitkan kecerdasannya. Mantra ini berbahaya bagi Pengakuan Iman Surga dan menghabiskan umur.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih target.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_YuanLing">
			<DisplayName>Heaven-mending Chant</DisplayName>
			<Desc>Harga 1 Permata Jiwa Primordial. Gunakan pada inkubasi artefak untuk segera memenuhi kondisi aktivasi.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih inkubasi artefak.</TargetDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>