<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="MakeLingSoil">
			<DisplayName>Spiritual Soil of Creator</DisplayName>
			<Desc>Menukarkan pertumbuhan dan nutrisi seseorang untuk mengubah sebidang tanah menjadi Tanah Spiritual.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih area kosong di tanah.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="MakeFatSoil">
			<DisplayName>Fertile Soil</DisplayName>
			<Desc>Menukarkan pertumbuhan dan nutrisi seseorang untuk mengubah sebidang tanah menjadi Tanah Subur.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih area kosong di tanah.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcBrokeHeartLock">
			<DisplayName>Act Playful</DisplayName>
			<Desc>Dibutuhkan kecerdasan untuk memahami pikiran pengunjung atau orang luar dan bertindak Playful untuk menurunkan kewaspadaan mereka.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih target.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcClearHanyu">
			<DisplayName>Cold Prison Dispelling</DisplayName>
			<Desc>Sebagai makhluk yang sejenis dengan Naga Banjir, ia dapat menghilangkan Penjara Dingin yang ditinggalkan Naga Banjir untuk mendapatkan nutrisi dalam jumlah besar.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih target.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcStopColdWave">
			<DisplayName>Scorching Breath</DisplayName>
			<Desc>Menggunakan kekuatan Phoenix dari dalam untuk mengeluarkan nafas panas dan mengusir rasa dingin yang pahit.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih target.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcStopHeatWave">
			<DisplayName>Icy Breath</DisplayName>
			<Desc>Menggunakan kekuatan Naga Banjir dari dalam untuk mengeluarkan nafas sedingin es dan mengeluarkan panas terik.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih target.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcBaipiao">
			<DisplayName>Act Playful</DisplayName>
			<Desc>Dibutuhkan kecerdasan untuk menebak pikiran Pedagang Keliling dan bertindak Ceria untuk menjilat. Mungkin saudagar itu tidak berhati dingin seperti yang dibayangkan.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih Pedagang Bepergian.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcSeeUnknown">
			<DisplayName>Piercing Sight</DisplayName>
			<Desc>Memberikan Piercing Sight kepada murid batin sehingga mereka dapat melihat fitur sebenarnya dari suatu item saat berada di pelelangan.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih target.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcOutspreadAttractive">
			<DisplayName>Auspicious Signs</DisplayName>
			<Desc>Mengirimkan mereka ke agensi dan menunjukkan tanda-tanda keberuntungan dengan mengorbankan pertumbuhan dan statistik mereka sendiri untuk meningkatkan daya tarik kami.</Desc>
			<sParam2>Auspicious</sParam2>
		</Text>
		<Text Name="LcOutspreadStability">
			<DisplayName>Renowned Might</DisplayName>
			<Desc>Mengirim mereka ke agensi dan menunjukkan kekuatan ilahi dengan mengorbankan pertumbuhan dan statistik mereka sendiri untuk meningkatkan stabilitas tempat.</Desc>
			<sParam2>Divine Might</sParam2>
		</Text>
		<Text Name="Magic_YG_RealPower">
			<DisplayName>Origin Force (Power)</DisplayName>
			<Desc>Membakar sumber kehidupan dengan cepat untuk merangsang kekuatan Yaoguai asli guna meningkatkan kekuatan artefak dan badan rahasia secara drastis. Lepaskan skill lagi untuk menghentikan efek ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_YG_RealRecover">
			<DisplayName>Origin Force (Nurture)</DisplayName>
			<Desc>Membakar sumber kehidupan dengan cepat untuk menstimulasi kekuatan Yaoguai asli guna meningkatkan ketahanan secara drastis, tingkat pemulihan Qi artefak, dan tingkat pemulihan Qi Sejati badan rahasia. Lepaskan skill lagi untuk menghentikan efek ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_YG_RealWisdom">
			<DisplayName>Origin Force (INT)</DisplayName>
			<Desc>Membakar sumber kehidupan dengan cepat untuk merangsang kekuatan Yaoguai asli untuk secara drastis meningkatkan kekuatan mantra, akurasi serangan tubuh rahasia, tingkat keberhasilan pertahanan, penetrasi penghalang Qi, dan peluang penindasan artefak. Lepaskan skill lagi untuk menghentikan efek ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_YG_RealShield">
			<DisplayName>Origin Force (PCT)</DisplayName>
			<Desc>Membakar sumber kehidupan dengan cepat untuk merangsang kekuatan Yaoguai asli guna meningkatkan penghalang Qi dan daya tahan tubuh rahasia secara drastis. Lepaskan skill lagi untuk menghentikan efek ini.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>