<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="SYS_LOST">
			<DisplayName>Empty</DisplayName>
			<Desc>Sebuah bangunan hilang yang tidak dikenali oleh siapa pun. \n(Kosong.)</Desc>
		</Text>
		<Text Name="RebornSelf">
			<DisplayName>Reverie Rebirth</DisplayName>
			<Desc>Teknik rahasia unik dari Sekte Taiyi. Menggunakan Mutiara Jiwa sebagai katalisnya, teknik ini menghancurkan kultivasi seseorang dan membakar Inti Emasnya. Dengan demikian cara penciptaan dibalik dan seseorang akan bereinkarnasi sebagai manusia fana.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="JieHuiDaoPowerUp">
			<DisplayName>Tao Refinement</DisplayName>
			<Desc>Konsumsi satu Kesengsaraan Ashe dan gunakan pada item, memberikan peluang untuk meningkatkan tingkat item sebanyak 1.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="SoulCrystalYouPowerUp">
			<DisplayName>Specter Refinement</DisplayName>
			<Desc>Konsumsi satu Permata Jiwa Penderitaan untuk digunakan pada satu item, dengan peluang meningkatkan tingkat item sebanyak 1.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="SoulCrystalLingPowerUp">
			<DisplayName>Spiritual Refinement</DisplayName>
			<Desc>Mengkonsumsi satu Permata Jiwa Roh untuk digunakan pada satu item, dengan peluang meningkatkan Tingkat Penahanan Qi item tersebut (jika item tersebut adalah artefak, tingkatkan Kapasitas Qi sebagai gantinya).</Desc>
		</Text>
		<Text Name="MakeSoulCrystal">
			<DisplayName>Soul Chant</DisplayName>
			<Desc>Gunakan pada karakter yang belum digarap, karakter sekarat, atau Roh Hidup untuk mengumpulkan Permata Jiwa mereka. Hanya dapat digunakan sekali pada setiap target.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="MakePuppet">
			<DisplayName>Soul Mastery</DisplayName>
			<Desc>Gunakan pada mayat untuk membangunkannya. Tubuh yang terbangun dapat melakukan pekerjaan fisik sederhana, dengan kualitas yang terkait dengan kondisi budidayanya saat masih hidup. \N[color=#D06508]Setiap pembudidaya hanya dapat mengendalikan satu kapal.[/color]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BuidPuppet">
			<DisplayName>Ensoulment</DisplayName>
			<Desc>Lepaskan pada wadah untuk memberkahinya dengan jiwa. Kapal yang dijiwai dapat melakukan pekerjaan fisik sederhana, dengan kualitas yang bergantung pada tingkatannya saat dibuat. \N[color=#D06508]Setiap pembudidaya hanya dapat mengendalikan satu kapal.[/color]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="SeachSoul">
			<DisplayName>Soul Inquiry</DisplayName>
			<Desc>Gunakan pada karakter yang sekarat dan Anda memiliki peluang tertentu untuk mendapatkan manual rahasia atau pengetahuan lainnya. Melakukannya di lokasi dengan Feng Shui yang jahat dapat meningkatkan peluang memperoleh informasi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="ClosedDoor">
			<DisplayName>Meditation</DisplayName>
			<Desc>Masuki kondisi meditasi untuk berkultivasi sendiri. Ini akan dengan cepat menghabiskan umur dan stamina seseorang. Dapatkan Budidaya dengan cepat dan tingkatkan Qi maksimal.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="ClosedDoor_Gong1">
			<DisplayName>Zen Reflection</DisplayName>
			<Desc>Metode meditasi rahasia yang tercatat dalam Hukum Enam Belas Langkah Tertinggi. Visualisasikan cermin air di alam spiritual untuk memasuki kondisi meditasi dalam meditasi, dengan cepat menghasilkan stamina dengan menghabiskan umur. Dalam keadaan ini, roh praktisi memasuki kehampaan. Karena itu, bahkan pikirannya pun terhenti; oleh karena itu Budidaya tidak ditingkatkan selama ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="ClosedDoor_Gong4">
			<DisplayName>Astral Meditation</DisplayName>
			<Desc>Metode meditasi rahasia yang tercatat dalam Hukum Abadi Kemurnian Giok, memungkinkan roh seseorang melakukan perjalanan ke Alam Primordial di awal langit dan bumi. Ini lebih efisien dan biaya umurnya lebih rendah dibandingkan dengan teknik meditasi biasa.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbLing_Aoe">
			<DisplayName>Spiritual Breath Chant</DisplayName>
			<Desc>Pergi ke lokasi yang ditentukan untuk menyerap Qi di lingkungannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbLing_Live">
			<DisplayName>Way of the Reaper</DisplayName>
			<Desc>Gunakan pada makhluk hidup tanpa pengalaman kultivasi, gunakan umurnya untuk meningkatkan Qi Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbLing_Body">
			<DisplayName>Sanguine Absorption</DisplayName>
			<Desc>Transmutasi darah dan daging tubuh untuk meningkatkan Qi Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbLing_Thing">
			<DisplayName>One with Mountain</DisplayName>
			<Desc>Gunakan pada bangunan, tanaman, dan mineral di peta untuk menyerap Qi-nya. Semakin banyak Qi yang dimiliki target dan semakin tinggi maksimum Qi Anda, semakin cepat kecepatan penyerapan Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbLing_Item">
			<DisplayName>Palm of Absorption</DisplayName>
			<Desc>Gunakan pada suatu item untuk menyerap Qi-nya untuk Anda gunakan sendiri.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Healing_Damage">
			<DisplayName>Panacea</DisplayName>
			<Desc>Gerakkan kekuatanmu untuk menyembuhkan Cedera Batin target. Efek penyembuhan berhubungan dengan jumlah Qi penyembuh.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BuildBody">
			<DisplayName>Reconstruction</DisplayName>
			<Desc>Meregenerasi anggota tubuh target, memulihkan semua bagian tubuh mereka yang hilang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="RobBodyLow">
			<DisplayName>Yin God Possession</DisplayName>
			<Desc>Teknik kepemilikan tingkat rendah. Rebut tubuh makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman berkultivasi. Namun, sebagian besar pengalaman kultivasi pengguna akan hilang, akibatnya menyebabkan ketidakcocokan jiwa.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="RobBodyHigh">
			<DisplayName>Yang God Possession</DisplayName>
			<Desc>Teknik kepemilikan tingkat lanjut. Rebut sepenuhnya tubuh makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman budidaya, tetapi sebagian besar pengalaman budidaya pengguna akan hilang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_1">
			<DisplayName>Qi Absorption Cauldron</DisplayName>
			<Desc>Menyerap umur makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman berkultivasi, meningkatkan pengalaman dan Inspirasi kultivasi seseorang. Lebih efektif pada target dengan Fisik yang lebih baik.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_1_Gong9">
			<DisplayName>Alleviation of Singularity</DisplayName>
			<Desc>Memanfaatkan kekuatan enam alam eksistensi untuk memulai keajaiban penyerapan Kuali Dalam, memungkinkan seseorang untuk lebih efisien menyerap umur makhluk hidup tanpa pengalaman budidaya, meningkatkan pengalamannya sendiri dan mendapatkan Inspirasi. Lebih efektif pada target dengan Fisik yang lebih baik.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_2">
			<DisplayName>Alluring Illusion</DisplayName>
			<Desc>Ciptakan dunia ilusi untuk merayu makhluk hidup dari ras yang sama dengan pengguna yang tidak memiliki pengalaman budidaya lawan jenis, menyerap umur mereka untuk meningkatkan pengalaman sendiri dan mendapatkan Inspirasi. Lebih efektif pada target dengan Karisma lebih tinggi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_2_Gong7">
			<DisplayName>Illusory Realm</DisplayName>
			<Desc>Ciptakan dunia ilusi untuk merayu makhluk hidup dari ras yang sama dengan pengguna yang tidak memiliki pengalaman budidaya lawan jenis, menyerap umur mereka untuk meningkatkan pengalaman sendiri dan mendapatkan Inspirasi. Lebih efektif pada target dengan Karisma lebih tinggi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_3">
			<DisplayName>Soul Snatcher</DisplayName>
			<Desc>Rebut tubuh makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman kultivasi, ubah dan manfaatkan kekuatannya untuk meningkatkan pengalaman kultivasi Anda sendiri sambil mendapatkan Inspirasi. Lebih efektif dengan target Intelegensi yang lebih tinggi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_3_Gong11">
			<DisplayName>Nether Spirit Forging</DisplayName>
			<Desc>Memanfaatkan kekuatan Nether untuk mentransmutasikan jiwa makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman kultivasi, sehingga meningkatkan pengalamannya sendiri dan memperoleh Inspirasi. Lebih efektif dengan target Intelegensi yang lebih tinggi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_4">
			<DisplayName>Refine Soul</DisplayName>
			<Desc>Melakukan penyiksaan yang meleburkan jiwa pada makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman budidaya dari ras yang sama dengan penggunanya, menimbulkan rasa sakit yang luar biasa pada mereka. dan sangat menikmatinya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_5">
			<DisplayName>Exploitation of External Pleasures</DisplayName>
			<Desc>Targetkan makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman budidaya dari ras yang sama dengan pengguna. Jika target berada dalam suasana hati yang ekstrem (bilah suasana hati di atas 160 atau di bawah 40), dapatkan Inspirasi dan pengalaman pengembangan darinya. Begitu mukjizat terjadi, pengaruhnya akan bertahan tanpa batas waktu. Semakin ekstrem Mood targetnya, semakin kuat pula efek keajaibannya. \nUntuk setiap target yang Anda gunakan, nilai dasar Kondisi Mental dan Suasana Hati Anda berkurang, dan target Anda menjadi lebih rentan terhadap kemarahan. Anda dapat berhenti melakukan keajaiban dengan menggunakannya kembali pada target yang sama.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_6">
			<DisplayName>Soul Infection</DisplayName>
			<Desc>Pelajari Keajaiban: Infeksi Jiwa\nLepaskan makhluk tak terkultivasi yang sejenis dengan milik Anda, tempelkan secercah roh primordial Anda ke dalamnya dan ubah Fondasi dari target yang terinfeksi menjadi Budidaya dan Inspirasi Anda dalam jumlah yang setara setiap hari pada pukul 0:00. \nUntuk setiap unit yang Anda infeksi, pikiran Anda akan rusak dan jiwa Anda terbelah, dan target akan melemah karena parasit. Anda dapat berhenti melakukan keajaiban dengan menggunakannya kembali pada target yang sama.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_7">
			<DisplayName>Sacrifice Offering</DisplayName>
			<Desc>Tawarkan makhluk hidup tanpa pengalaman budidaya dari ras yang sama dengan pengguna sebagai pengorbanan kepada jiwa iblis, yang akan mengambil beberapa organ pengorbanan secara acak, dan memberi pengguna sejumlah besar pengalaman dan Inspirasi sebagai imbalannya. Semakin kuat Lima Atribut target, semakin besar efek pengorbanannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_8">
			<DisplayName>Incantation of Mind Cleansing</DisplayName>
			<Desc>Ucapkan mantra dan berikan makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman budidaya dari ras yang sama dengan pengguna dengan status suasana hati yang positif.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PlantGrowUp">
			<DisplayName>Chant of Wood Mastery</DisplayName>
			<Desc>Konsentrasikan Qi purba Anda dan masukkan ke dalam tanaman target, sehingga meningkatkan laju pertumbuhannya secara signifikan. Berlangsung 1 hari. Kurang efektif pada tanaman tingkat tinggi. Metode ini sangat merusak Qi purba Anda, gunakan dengan hati-hati.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PlantGrowUp_Gong1">
			<DisplayName>Rainchant</DisplayName>
			<Desc>Tingkatkan Qi langit dan bumi dan masukkan ke dalam tanaman target, sedikit tingkatkan laju pertumbuhannya selama 7 hari. Kurang efektif pada tanaman tingkat tinggi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PlantGrowUp_Gong9">
			<DisplayName>Botanic Revitalization</DisplayName>
			<Desc>Memanfaatkan Qi murni dan halus dari elemen Kayu untuk menghidupkan sepenuhnya daya hidup tanaman, meningkatkan laju pertumbuhannya secara signifikan selama 1 hari. Kurang efektif pada tanaman tingkat tinggi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_9_1">
			<DisplayName>Way of Celestial Heart</DisplayName>
			<Desc>Mengkonsumsi 10 tahun umur pengguna untuk meningkatkan kemampuan mereka dalam waktu singkat dan memulihkan Qi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_9_2">
			<DisplayName>Inner Demons Unchained</DisplayName>
			<Desc>Mengkonsumsi 10 tahun umur pengguna untuk meningkatkan kemampuan mereka dalam waktu singkat dan memulihkan Qi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_9_3">
			<DisplayName>Incredible Force</DisplayName>
			<Desc>Mengkonsumsi 10 tahun umur pengguna untuk meningkatkan kemampuan mereka dalam waktu singkat dan memulihkan Qi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_10">
			<DisplayName>Wise Detachment</DisplayName>
			<Desc>Ucapkan mantra pada makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman berkultivasi, hilangkan semua status suasana hati sementaranya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingStoneMake">
			<DisplayName>Spirit Stone Refinement</DisplayName>
			<Desc>Padatkan setiap 5000 Qi menjadi Batu Roh. Proses ini akan berlanjut tanpa batas waktu hingga Anda menghentikannya atau Qi tidak mencukupi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingCrystalMake">
			<DisplayName>Spirit Crystal Refinement</DisplayName>
			<Desc>Padatkan Qi menjadi Kristal Roh.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForRain">
			<DisplayName>Rainmaking</DisplayName>
			<Desc>Membawa hujan melalui keajaiban. Namun, tindakan ini mengganggu jalan surga dan akan mengurangi umur seseorang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForSun">
			<DisplayName>Chant of Cloud Dispelling</DisplayName>
			<Desc>Ciptakan cuaca cerah melalui keajaiban. Namun, tindakan ini mengganggu jalan surga dan akan mengurangi umur seseorang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForRain_FeiHorse">
			<DisplayName>Rain making(Fei)</DisplayName>
			<Desc>Tekan Fei'talent dan buat hujan.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForSun_LuShuHorse">
			<DisplayName>Cloud Dispelling(LuShu)</DisplayName>
			<Desc>Tekan bakat Lushu dan hilangkan awan.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForRainstorm">
			<DisplayName>Rainstorm</DisplayName>
			<Desc>Membawa hujan badai melalui keajaiban di musim dingin dan musim panas. Namun, tindakan ini mengganggu jalan surga dan akan mengurangi umur seseorang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForZhenShuiJieJie_Gong1">
			<DisplayName>Qi Aquasphere</DisplayName>
			<Desc>Memanfaatkan kekuatan sihir yang besar untuk menempatkan ladang air di dalam area yang ditentukan, menurunkan suhu sekitar secara signifikan. Secara signifikan meningkatkan ketahanan alami dan tingkat pemulihan Qi semua karakter ramah. Hanya satu bidang yang mungkin ada pada waktu tertentu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForFohn">
			<DisplayName>Foehn Wind</DisplayName>
			<Desc>Panggil hembusan angin foehn melalui keajaiban di musim panas dan musim gugur. Namun, tindakan ini mengganggu jalan surga dan akan mengurangi umur seseorang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForZhenHuoJieJie_Gong10">
			<DisplayName>Qi Ignosphere</DisplayName>
			<Desc>Memanfaatkan kekuatan sihir yang besar untuk menempatkan medan terbakar di area yang ditentukan, meningkatkan suhu sekitar secara signifikan. Meningkatkan Kekuatan Sihir semua karakter teman secara signifikan. Hanya satu bidang yang mungkin ada pada waktu tertentu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForDustStorm">
			<DisplayName>Dust Devil</DisplayName>
			<Desc>Membawa badai pasir melalui keajaiban di musim dingin dan musim semi. Namun, tindakan ini mengganggu jalan surga dan akan mengurangi umur seseorang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForMiasma">
			<DisplayName>Toxic Miasma</DisplayName>
			<Desc>Ciptakan awan racun melalui keajaiban di musim semi dan musim panas. Namun, tindakan ini mengganggu jalan surga dan akan mengurangi umur seseorang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForLightningStorm">
			<DisplayName>Thunderstorm</DisplayName>
			<Desc>Hadirkan badai petir melalui keajaiban di musim panas dan musim gugur. Namun, tindakan ini mengganggu jalan surga dan akan mengurangi umur seseorang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForBeiDouJianJie_Gong8">
			<DisplayName>Grand Chariot Bladezone</DisplayName>
			<Desc>Manfaatkan kekuatan sihir yang besar untuk menempatkan medan pedang di area yang ditentukan, secara signifikan meningkatkan kekuatan artefak untuk semua karakter ramah. Hanya satu bidang yang mungkin ada pada waktu tertentu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Healing_Physique">
			<DisplayName>Resilient</DisplayName>
			<Desc>Mengkonsumsi umur 60 tahun dan Qi dalam jumlah besar untuk melakukan Pembersihan menyeluruh bagi makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman budidaya, meningkatkan Konstitusi mereka setidaknya 20%. Semakin rendah nilai awalnya, semakin besar pengaruhnya. Hanya dapat dilakukan satu kali pada suatu target selama masa pakainya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Healing_Intelligence">
			<DisplayName>Enlightened</DisplayName>
			<Desc>Mengkonsumsi umur 60 tahun dan Qi dalam jumlah besar untuk mencerahkan makhluk hidup tanpa pengalaman kultivasi secara menyeluruh, meningkatkan Kecerdasan mereka setidaknya 20%. Semakin rendah nilai awalnya, semakin besar pengaruhnya. Hanya dapat dilakukan satu kali pada suatu target selama masa pakainya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Healing_Charisma">
			<DisplayName>Charismatic</DisplayName>
			<Desc>Mengkonsumsi umur 60 tahun dan Qi dalam jumlah besar untuk merekonstruksi tubuh dan jiwa makhluk hidup tanpa pengalaman kultivasi, meningkatkan Karisma mereka setidaknya 20%. Semakin rendah nilai awalnya, semakin besar pengaruhnya. Hanya dapat dilakukan satu kali pada suatu target selama masa pakainya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Healing_Perception">
			<DisplayName>Perceptive</DisplayName>
			<Desc>Mengkonsumsi umur 60 tahun dan Qi dalam jumlah besar untuk mengaktifkan Mata Ketiga pada makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman kultivasi, meningkatkan Persepsi mereka setidaknya 20%. Semakin rendah nilai awalnya, semakin besar pengaruhnya. Hanya dapat dilakukan satu kali pada suatu target selama masa pakainya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Plant_Pee">
			<DisplayName>Irrigate</DisplayName>
			<Desc>Sirami tanaman dan buat mereka matang lebih cepat. Hanya dapat digunakan melalui perilaku hewan peliharaan, tidak dapat digunakan secara manual.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_LingShou">
			<DisplayName>Panacea</DisplayName>
			<Desc>Menyembuhkan luka batin seorang murid. Hanya dapat digunakan melalui perilaku hewan peliharaan, tidak dapat digunakan secara manual.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_Hot">
			<DisplayName>Chilly Wind</DisplayName>
			<Desc>Menyembuhkan serangan panas pada muridnya. Hanya dapat digunakan melalui perilaku hewan peliharaan, tidak dapat digunakan secara manual.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_Freeze">
			<DisplayName>Furnace Spell</DisplayName>
			<Desc>Menyembuhkan radang dingin seorang murid. Hanya dapat digunakan melalui perilaku hewan peliharaan, tidak dapat digunakan secara manual.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_ClearElixirGas">
			<DisplayName>Five Qi Dispel</DisplayName>
			<Desc>Hapus semua Alchemy Qi di sini.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>