<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_1">
			<Prefix>Mixed Element</Prefix>
			<Suffix>Arm - Left</Suffix>
			<Desc>Badan rahasia tingkat pemula yang populer di kalangan pembudidaya fisik, mudah dicapai dengan komponen yang seimbang dan potensi pengembangan yang besar.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Sedikit meningkatkan kinerja rahasia tubuh.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Meningkatkan akurasi serangan tubuh rahasia secara moderat.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Lapisan Ketiga</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Pada dasarnya meningkatkan kekuatan tubuh rahasia dalam jumlah kecil.</Levels.2.Desc>
			<Levels.3.Title>Lapisan Keempat</Levels.3.Title>
			<Levels.3.Desc>Meningkatkan peluang penekanan artefak tubuh rahasia secara moderat.</Levels.3.Desc>
			<Levels.4.Title>Lapisan Kelima</Levels.4.Title>
			<Levels.4.Desc>Secara mendasar meningkatkan kekuatan tubuh rahasia dalam jumlah sedang.</Levels.4.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_1_1">
			<Prefix>Mixed Element</Prefix>
			<Suffix>Arm - Right</Suffix>
			<Desc>Badan rahasia tingkat pemula yang populer di kalangan pembudidaya fisik, mudah dicapai dengan komponen yang seimbang dan potensi pengembangan yang besar.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Sedikit meningkatkan kinerja rahasia tubuh.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Meningkatkan akurasi serangan tubuh rahasia secara moderat.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Lapisan Ketiga</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Pada dasarnya meningkatkan kekuatan tubuh rahasia dalam jumlah kecil.</Levels.2.Desc>
			<Levels.3.Title>Lapisan Keempat</Levels.3.Title>
			<Levels.3.Desc>Meningkatkan peluang penekanan artefak tubuh rahasia secara moderat.</Levels.3.Desc>
			<Levels.4.Title>Lapisan Kelima</Levels.4.Title>
			<Levels.4.Desc>Secara mendasar meningkatkan kekuatan tubuh rahasia dalam jumlah sedang.</Levels.4.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_2">
			<Prefix>Directional Concord</Prefix>
			<Suffix>Measure</Suffix>
			<Desc>Menggunakan kedua lengan sebagai inti dan pinggang sebagai porosnya, menggabungkan tiga elemen Yin Logam, Air dan Bulan di lengan kiri dan tiga elemen Yang Kayu, Api dan Matahari di lengan kanan, dan menggabungkannya menjadi satu. Unggul dalam menekan artefak musuh.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Secara drastis meningkatkan peluang penindasan artefak tubuh rahasia.</Levels.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_3">
			<Prefix>The Five Elements</Prefix>
			<Suffix>Fists</Suffix>
			<Desc>Menggunakan energi Lima Elemen di dalam organ untuk menggerakkan kedua tinju dan menyerang dengan lima bentuk berbeda. Unggul dalam menyerang titik lemah penghalang Qi.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Sedikit meningkatkan penetrasi penghalang Qi tubuh rahasia.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Cukup meningkatkan penetrasi penghalang Qi tubuh rahasia.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Lapisan Ketiga</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Secara drastis meningkatkan penetrasi penghalang Qi tubuh rahasia.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_4">
			<Prefix>Eagle Bear</Prefix>
			<Suffix>Combine Form</Suffix>
			<Desc>Keterampilan rahasia paling canggih di Primordial Unity Body. Menghaluskan otot punggung secara ekstrim hingga menyerupai sayap elang. Menyempurnakan bahu hingga ekstrem sehingga menyerupai batang tubuh beruang. Menggunakan kekuatan dari pinggang dan tulang dada, melatih tulang belakang seperti naga dan menangkis semua penyerang dengan kedua bahu.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Secara mendasar meningkatkan kekuatan tubuh rahasia dalam jumlah besar.\n Secara drastis meningkatkan akurasi serangan tubuh rahasia.\n Secara drastis meningkatkan penetrasi penghalang Qi tubuh rahasia.</Levels.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_5">
			<Prefix>Luster of Yang</Prefix>
			<Suffix>Heart</Suffix>
			<Desc>Menggunakan energi Yang ekstrim untuk membentuk kembali jantung guna meningkatkan kekuatan kultivator fisik secara drastis.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Meningkatkan tingkat pembentukan ulang kultivator fisik secara moderat.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Secara drastis meningkatkan tingkat peningkatan kemampuan selama kemarahan kultivator fisik.</Levels.1.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_6">
			<Prefix>Glaze of Yin</Prefix>
			<Suffix>Heart</Suffix>
			<Desc>Menggunakan energi Yin yang ekstrem untuk membentuk kembali hati guna meningkatkan berkah kultivator fisik secara drastis.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Meningkatkan tingkat penghindaran kultivator fisik secara moderat.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Secara drastis mengurangi tingkat konsumsi Qi Sejati dari penekanan artefak pada kultivator fisik.</Levels.1.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_7">
			<Prefix>Heavenly Dragon</Prefix>
			<Suffix>Spine</Suffix>
			<Desc>Meniru naga dan menggunakan kepala, tulang belakang, dan panggul sebagai inti untuk menghubungkan seluruh tulang sehingga seluruh tubuh dikendalikan oleh gerakan tulang belakang. Secara efektif meningkatkan kemampuan serangan tubuh.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Meningkatkan kekuatan tubuh rahasia kultivator fisik sebesar 5%.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Meningkatkan kekuatan tubuh rahasia kultivator fisik sebesar 5%.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Lapisan Ketiga</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Meningkatkan kekuatan tubuh rahasia kultivator fisik sebesar 5%.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_8">
			<Prefix>Heaven and Earth</Prefix>
			<Suffix>Furnace</Suffix>
			<Desc>Metode pelatihan tubuh rahasia yang dibuat mengikuti teori persetubuhan naga untuk pembentukan esensi yang digunakan oleh kultivator dengan Inti Emas. Menarik energi dari jantung dan ginjal dengan teknik dan menyatukannya di perut, yang digunakan sebagai tungku untuk secara drastis meningkatkan konsumsi makanan dan pembangkitan stamina. Latihlah secara ekstrim untuk mempelajari Pernapasan Paus yang dapat dengan cepat menghasilkan esensi dari ketiadaan.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Meningkatkan bonus konsumsi makanan bagi kultivator fisik secara moderat.\n Meningkatkan bonus pengisian stamina bagi kultivator fisik secara moderat.\n Sedikit meningkatkan nafsu makan kultivator fisik.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Meningkatkan tingkat perolehan esensi dari melahap item secara moderat.\n Meningkatkan jumlah esensi yang diperoleh dari melahap item secara moderat.\n Meningkatkan nafsu makan kultivator fisik secara moderat.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Lapisan Ketiga</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Secara drastis meningkatkan bonus konsumsi makanan kultivator fisik.\n Secara drastis meningkatkan bonus pengisian stamina kultivator fisik.\n Meningkatkan nafsu makan kultivator fisik secara drastis.</Levels.2.Desc>
			<Levels.3.Title>Lapisan Keempat</Levels.3.Title>
			<Levels.3.Desc>Secara drastis meningkatkan tingkat perolehan esensi dari melahap item.\n Secara drastis meningkatkan jumlah esensi yang diperoleh dari melahap item.\n Meningkatkan nafsu makan kultivator fisik dalam jumlah besar.</Levels.3.Desc>
			<Levels.4.Title>Lapisan Kelima</Levels.4.Title>
			<Levels.4.Desc>Buka Keajaiban: Pernapasan Paus</Levels.4.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_9">
			<Prefix>Stark Root</Prefix>
			<Suffix>Legs</Suffix>
			<Desc>Badan rahasia tingkat pemula untuk kultivator fisik, mudah dicapai dengan membentuk kembali kedua kaki dengan energi Kayu dan menyebarkan akar ke dalam tanah karena Kayu bersifat berlawanan dengan Bumi. Menggunakan tubuh rahasia ini menyerupai pohon tua yang berakar dalam dan tidak dapat digerakkan.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Sedikit meningkatkan kinerja rahasia tubuh.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Cukup meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Lapisan Ketiga</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Pada dasarnya meningkatkan daya tahan tubuh rahasia dalam jumlah kecil.</Levels.2.Desc>
			<Levels.3.Title>Lapisan Keempat</Levels.3.Title>
			<Levels.3.Desc>Meningkatkan peluang penindasan artefak badan rahasia secara moderat.</Levels.3.Desc>
			<Levels.4.Title>Lapisan Kelima</Levels.4.Title>
			<Levels.4.Desc>Secara mendasar meningkatkan kekuatan tubuh rahasia dalam jumlah sedang.</Levels.4.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_10">
			<Prefix>Dark Turtle</Prefix>
			<Suffix>Shell</Suffix>
			<Desc>Meniru cangkang kura-kura berwarna gelap dan menggunakan tulang rusuk sebagai intinya untuk menggabungkan otot-otot di pinggang, punggung, dada, dan perut menjadi satu kesatuan yang menyerupai cangkang kura-kura. Melawan segala jenis serangan.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Pada dasarnya meningkatkan daya tahan tubuh rahasia dalam jumlah sedang.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Cukup meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Lapisan Ketiga</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Pada dasarnya meningkatkan daya tahan tubuh rahasia dalam jumlah besar.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_11">
			<Prefix>Void Thundercatch</Prefix>
			<Suffix>Hand - Left</Suffix>
			<Desc>Menggunakan teknik rahasia untuk membentuk kembali kedua tangan menjadi tulang berlubang dan menanamkan Qi Sejati pada mereka yang memberikan kelincahan ekstrem bahkan untuk menangkap guntur dan kilat dalam kehampaan.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Sedikit meningkatkan akurasi serangan tubuh rahasia.\n Sedikit meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Sedikit meningkatkan akurasi serangan tubuh rahasia.\n Sedikit meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Lapisan Ketiga</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Sedikit meningkatkan akurasi serangan tubuh rahasia.\n Sedikit meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_11_1">
			<Prefix>Void Thundercatch</Prefix>
			<Suffix>Hand - Right</Suffix>
			<Desc>Menggunakan teknik rahasia untuk membentuk kembali kedua tangan menjadi tulang berlubang dan menanamkan Qi Sejati pada mereka yang memberikan kelincahan ekstrem bahkan untuk menangkap guntur dan kilat dalam kehampaan.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Sedikit meningkatkan akurasi serangan tubuh rahasia.\n Sedikit meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Sedikit meningkatkan akurasi serangan tubuh rahasia.\n Sedikit meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Lapisan Ketiga</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Sedikit meningkatkan akurasi serangan tubuh rahasia.\n Sedikit meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia.</Levels.2.Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>