<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_1">
			<Prefix>Ethereal</Prefix>
			<Suffix>Hand - Left</Suffix>
			<Desc>Badan rahasia yang dibuat dengan menggunakan Esensi Ethereal sebagai intinya. Latihlah secara ekstrem dan setelah True Qi dihasilkan, lengan bisa menjadi tidak terlihat dan membuat musuh tidak berdaya.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Meningkatkan akurasi serangan tubuh rahasia secara moderat.\n Meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia secara moderat.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Secara mendasar meningkatkan kekuatan rahasia tubuh dalam jumlah sedang.\n Secara mendasar meningkatkan daya tahan tubuh rahasia dalam jumlah sedang.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Lapisan Ketiga</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Meningkatkan peluang penekanan artefak tubuh rahasia secara moderat.\n Meningkatkan tingkat penetrasi penghalang Qi tubuh rahasia secara moderat.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_1_1">
			<Prefix>Ethereal</Prefix>
			<Suffix>Hand - Right</Suffix>
			<Desc>Badan rahasia tingkat pemula untuk pembudidaya fisik, mudah dicapai dengan komponen yang seimbang dan potensi pengembangan yang besar.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Meningkatkan akurasi serangan tubuh rahasia secara drastis.\n Meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia secara drastis.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Secara mendasar meningkatkan kekuatan rahasia tubuh dalam jumlah sedang.\n Secara mendasar meningkatkan daya tahan tubuh rahasia dalam jumlah sedang.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Lapisan Ketiga</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Meningkatkan peluang penekanan artefak tubuh rahasia secara moderat.\n Meningkatkan tingkat penetrasi penghalang Qi tubuh rahasia secara moderat.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_2">
			<Prefix>Divine Blaze</Prefix>
			<Suffix>Palm - Left</Suffix>
			<Desc>Sebuah tubuh rahasia yang menarik energi dari jantung dan menghasilkan True Qi yang sangat panas, yang mana penghalang Qi normal sama sekali tidak dapat ditangkis secara efektif.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Secara mendasar meningkatkan kekuatan tubuh rahasia dalam jumlah sedang.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Secara mendasar meningkatkan kekuatan tubuh rahasia dalam jumlah besar.\n Meningkatkan tingkat penetrasi penghalang Qi tubuh rahasia secara moderat.</Levels.1.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_3">
			<Prefix>Frozen Soul</Prefix>
			<Suffix>Palm - Right</Suffix>
			<Desc>Tubuh rahasia yang mengambil energi dari ginjal dan menghasilkan True Qi yang sangat dingin. Unggul dalam penindasan artefak.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Secara mendasar meningkatkan kekuatan tubuh rahasia dalam jumlah sedang.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Secara mendasar meningkatkan kekuatan tubuh rahasia dalam jumlah besar.\n Meningkatkan tingkat penetrasi penghalang Qi tubuh rahasia secara moderat.</Levels.1.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_4">
			<Prefix>Mooncatcher</Prefix>
			<Suffix>Hands</Suffix>
			<Desc>Membentuk kembali otot-otot tangan dengan Lunar Essence untuk menjadikannya lincah seperti hantu yang tidak dapat ditembus oleh apa pun.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Secara mendasar meningkatkan daya tahan tubuh rahasia dalam jumlah sedang.\n Meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia secara moderat.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Meningkatkan peluang penekanan artefak tubuh rahasia secara moderat.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Lapisan Ketiga</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Secara mendasar meningkatkan daya tahan tubuh rahasia dalam jumlah sedang.\n Meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia secara moderat.\n Meningkatkan peluang penekanan artefak tubuh rahasia secara moderat.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_5">
			<Prefix>Sunchaser</Prefix>
			<Suffix>Legs</Suffix>
			<Desc>Badan rahasia legendaris yang digunakan oleh seorang kultivator fisik bijak kuno. Legenda mengatakan bahwa orang bijak menjadi secepat kilat setelah mencapai tubuh rahasia dan mengejar matahari.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Meningkatkan akurasi serangan tubuh rahasia secara moderat.\n Meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia secara moderat.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Secara drastis meningkatkan akurasi serangan tubuh rahasia.\n Secara drastis meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia.\n Secara drastis meningkatkan penghindaran global kultivator fisik.</Levels.1.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_6">
			<Prefix>Illusion</Prefix>
			<Suffix>Body</Suffix>
			<Desc>Membentuk kembali tubuh dengan Ethereal Essence untuk secara efektif menghentikan pergerakan penyerang.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia secara drastis.\n Meningkatkan peluang penindasan artefak tubuh rahasia secara drastis.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Secara drastis meningkatkan penghindaran global kultivator fisik.</Levels.1.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_7">
			<Prefix>Granular</Prefix>
			<Suffix>Arms</Suffix>
			<Desc>Membentuk kembali daging di lengan menjadi bentuk mutasi yang dapat memperluas jaringan granulasi untuk mencekik benda asing di dekatnya. Sangat jahat dan aneh.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia secara drastis.\n Meningkatkan peluang penindasan artefak tubuh rahasia secara drastis.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Secara drastis meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia.\n Secara drastis meningkatkan peluang penindasan artefak tubuh rahasia.\n Secara drastis meningkatkan peluang penindasan artefak pada tubuh rahasia kultivator fisik.\n Mengurangi karisma secara drastis.</Levels.1.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_8">
			<Prefix>Perception</Prefix>
			<Suffix>Body</Suffix>
			<Desc>Membentuk kembali seluruh daging menjadi bentuk mutasi yang menumbuhkan banyak mata aneh untuk melihat perubahan apa pun di sekitar mereka, sehingga musuh tidak memiliki kesempatan untuk menyerang.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Meningkatkan akurasi serangan badan rahasia penggarap fisik secara moderat.\n Meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan badan rahasia penggarap fisik secara moderat.\n Meningkatkan peluang penekanan artefak pada badan rahasia penggarap fisik secara moderat.\n Mengurangi karisma secara drastis.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Secara drastis meningkatkan akurasi serangan dari tubuh rahasia penggarap fisik.\n Secara drastis meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan dari tubuh rahasia penggarap fisik.\n Secara drastis meningkatkan kemungkinan penindasan artefak dari tubuh rahasia penggarap fisik.\n Mengurangi karisma dalam jumlah besar.</Levels.1.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_9">
			<Prefix>Bony</Prefix>
			<Suffix>Shell</Suffix>
			<Desc>Memutasi semua tulang agar mampu menembus kulit dan menutupi seluruh tubuh dengan cangkang tulang untuk menahan kerusakan bila diperlukan.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Secara mendasar meningkatkan daya tahan tubuh rahasia dalam jumlah sedang.\n Meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia dalam jumlah besar.</Levels.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_10">
			<Prefix>Transcendent</Prefix>
			<Suffix>Heart</Suffix>
			<Desc>Membentuk kembali hati dengan objek kejahatan sejati dan membuatnya menghasilkan Qi Sejati yang aneh. Menggunakan cetakan ulang ini secara efektif dapat meningkatkan hasilnya. Jika metode ini digunakan untuk membentuk kembali jantung, ia dapat bermutasi dan mengembangkan potensi evolusi seluruh daging.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Dapatkan Mantra Remold: Remold Penolakan</Levels.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_11">
			<Prefix>Rejected</Prefix>
			<Suffix>Body</Suffix>
			<Desc>Membentuk kembali tulang belakang dengan benda-benda jahat dan membuatnya menghasilkan Qi Sejati yang aneh. Menghasilkan Qi Sejati semacam ini dapat mempercepat metabolisme seluruh tubuh, secara drastis meningkatkan tingkat konsumsi umur dan memperoleh beberapa keterampilan khusus.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Pelajari Keajaiban: Kehidupan Singkat</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Pelajari Keajaiban: Kehidupan yang Salah</Levels.1.Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>