<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_1">
			<Prefix>Demon Poison</Prefix>
			<Suffix>Fang</Suffix>
			<Desc>Membentuk kembali kedua taringnya untuk memberi mereka energi beracun dan terkorosi. Unggul dalam memecahkan penghalang Qi para kultivator.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Sedikit meningkatkan kinerja serangan tubuh rahasia.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Meningkatkan akurasi serangan tubuh rahasia secara moderat.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Lapisan Ketiga</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Secara mendasar meningkatkan kekuatan tubuh rahasia dalam jumlah sedang.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_2">
			<Prefix>Shadow Slayer</Prefix>
			<Suffix>Tail</Suffix>
			<Desc>Bentuk kembali ekor panjangnya hingga lincah seperti lengan dan bisa membunuh segalanya dalam sekejap. Unggul dalam penindasan artefak.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Sedikit meningkatkan kinerja serangan tubuh rahasia.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Meningkatkan peluang penindasan artefak badan rahasia secara moderat.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Lapisan Ketiga</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Secara mendasar meningkatkan kekuatan tubuh rahasia dalam jumlah sedang.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_3">
			<Prefix>Void Rupture</Prefix>
			<Suffix>Claw</Suffix>
			<Desc>Mencetak ulang keempat cakarnya untuk membuatnya sangat tajam. Setelah tercapai, ia dapat memecahkan kekosongan dan tidak ada yang bisa lolos dari serangan alternatifnya.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Meningkatkan akurasi serangan tubuh rahasia secara moderat.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Secara drastis meningkatkan akurasi serangan tubuh rahasia.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Lapisan Ketiga</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Secara mendasar meningkatkan kekuatan tubuh rahasia dalam jumlah sedang.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_4">
			<Prefix>Peak</Prefix>
			<Suffix>Step</Suffix>
			<Desc>Tubuh rahasia yang kuat yang membentuk kembali tubuh dengan energi Yin dan Yang. Legenda mengatakan bahwa seorang bijak Yaoguai kuno pernah menggunakannya untuk naik ke atas puncak dan melangkahi semua makhluk abadi, sehingga dinamakan Langkah Puncak.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Secara mendasar meningkatkan kekuatan tubuh rahasia dalam jumlah sedang.</Levels.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_5">
			<Prefix>Demonic Radiance</Prefix>
			<Suffix>Bristles</Suffix>
			<Desc>Mencetak kembali bulu-bulu di leher dengan teknik dan menstimulasinya untuk menyemburkan seperti seribu sinar cahaya perak, terutama digunakan untuk menembus perlindungan Qi.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Sedikit meningkatkan penetrasi penghalang Qi tubuh rahasia.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Cukup meningkatkan penetrasi penghalang Qi tubuh rahasia.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Lapisan Ketiga</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Secara drastis meningkatkan penetrasi penghalang Qi tubuh rahasia.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_6">
			<Prefix>Bonerust</Prefix>
			<Suffix>Wind</Suffix>
			<Desc>Membentuk kembali sayap dengan teknik untuk menghasilkan True Qi yang sangat korosif. Unggul dalam menembus penghalang Qi.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Sedikit meningkatkan penetrasi penghalang Qi tubuh rahasia.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Sedikit meningkatkan penetrasi penghalang Qi tubuh rahasia.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Lapisan Ketiga</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Sedikit meningkatkan penetrasi penghalang Qi tubuh rahasia.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_7">
			<Prefix>Chaotic</Prefix>
			<Suffix>Shell</Suffix>
			<Desc>Membentuk kembali seluruh bulu dan bulu menjadi satu kesatuan untuk melindungi tubuh dari bahaya.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia dalam jumlah yang sangat besar.</Levels.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_8">
			<Prefix>Demonshield</Prefix>
			<Suffix>Scale</Suffix>
			<Desc>Mengembangkan otot tubuh menjadi sesuatu yang menyerupai sisik naga. Unggul dalam menahan dampak kuat.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Pada dasarnya meningkatkan daya tahan tubuh rahasia dalam jumlah sedang.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Secara drastis meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia.</Levels.1.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_9">
			<Prefix>Impermanence</Prefix>
			<Suffix>Feather</Suffix>
			<Desc>Badan rahasia legendaris yang digunakan oleh orang bijak merak Yaoguai untuk perlindungan. Mencetak kembali bulu-bulu dengan kekuatan ketidakkekalan.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Secara mendasar meningkatkan daya tahan tubuh rahasia dalam jumlah besar.\n Secara drastis saya meningkatkan peluang penekanan artefak tubuh rahasia.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Secara mendasar meningkatkan daya tahan tubuh rahasia dalam jumlah besar.\n Secara drastis saya meningkatkan peluang penekanan artefak tubuh rahasia.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Lapisan Ketiga</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Secara drastis meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan tubuh rahasia.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_10">
			<Prefix>Illusion</Prefix>
			<Suffix>Will</Suffix>
			<Desc>Menggunakan kekuatan Yaoguai tertinggi untuk membentuk kembali otak dan membekukan Kehendak Ilusi. Menggunakan Illusion Will di Remold dapat meningkatkan hasilnya secara efektif. Jika metode ini digunakan untuk membentuk kembali otak, maka dapat bermutasi dan mengembangkan potensi evolusi seluruh organ.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Dapatkan Mantra Remold: Remold Ilusi</Levels.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_11">
			<Prefix>Bestial</Prefix>
			<Suffix>Breath</Suffix>
			<Desc>Sebuah badan rahasia yang diciptakan dengan menggabungkan teknik pernapasan rahasia semua binatang. Digunakan untuk meningkatkan pemulihan True Qi secara drastis.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Sedikit meningkatkan tingkat pemulihan True Qi badan rahasia.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Lapisan Kedua</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Meningkatkan tingkat pemulihan True Qi badan rahasia secara moderat.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Lapisan Ketiga</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Secara drastis meningkatkan tingkat pemulihan True Qi badan rahasia.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_12">
			<Prefix>Astral</Prefix>
			<Suffix>Tail</Suffix>
			<Desc>Badan rahasia yang tidak lazim. Membentuk kembali ekornya dengan teknik khusus untuk memberinya kekuatan memanggil semua bintang dan secara drastis meningkatkan keseimbangan fisik kultivator, sehingga meningkatkan akurasi global.</Desc>
			<Levels.0.Title>Lapisan Pertama</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Secara drastis meningkatkan akurasi serangan dari tubuh rahasia penggarap fisik.\n Secara drastis meningkatkan tingkat keberhasilan pertahanan dari tubuh rahasia penggarap fisik.\n Secara drastis meningkatkan kemungkinan penindasan artefak dari tubuh rahasia penggarap fisik.\n Secara drastis meningkatkan penghindaran global dari penggarap fisik.</Levels.0.Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>