<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="StarDustLake">
			<DisplayName>Starlit Lake</DisplayName>
			<Desc>“Air dari segala arah berkumpul di sini melalui kanal dan kemudian mengalir keluar menuju daratan yang jauh, menghubungkan dunia terbuka yang luas. Bahkan Bima Sakti bertemu di sini pada malam hari.” Dari 'Catatan Enam Hukum'</Desc>
			<Effect>Kebijakan: Studi Alam tidak terkunci.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="XiuXianCollege">
			<DisplayName>Universal Taoist School</DisplayName>
			<Desc>“Pendidikan perlu dilakukan di tempat yang tenang dan terisolasi, dimana meskipun siswa bosan, mereka tidak punya tempat lain untuk pergi.” Dari 'Catatan Enam Hukum'</Desc>
			<Effect>Biaya bangunan berkurang 20%.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="HugeToolCabin">
			<DisplayName>Ingenuity Pagoda</DisplayName>
			<Desc>"Pagoda Ingenuity bukanlah bangunan biasa. Masing-masing cabang berfungsi sendiri-sendiri dan dapat melakukan keajaiban yang melampaui imajinasi. Gunakan untuk memproduksi tekstil, Anda akan mendapatkan kain yang paling nyaman. Gunakan untuk membuat senjata, Anda akan memiliki bilah yang dapat memotong berlian." Dari 'Scroll of Creations'</Desc>
			<Effect>Dua kapal dihadiahkan.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="CelestialCommercial">
			<DisplayName>Cloud Chamber of Commerce</DisplayName>
			<Desc>“Terletak di pegunungan, Kamar Dagang ini dilindungi oleh Formasi canggih yang sangat besar dan merupakan basis untuk semua transaksi antar makhluk abadi. Kami tidak tahu mengapa semua sekte tidak memiliki Formasi ini.” Dari 'Catatan Enam Hukum'</Desc>
			<Effect>Bisa membeli semuanya dari merchant dan sekte dengan diskon 20%.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="GreenBrothel">
			<DisplayName>Green Pagoda</DisplayName>
			<Desc>“Terletak di sebuah danau, Pagoda Hijau hanya tampak seperti penginapan mewah bagi sebagian besar manusia, namun bagi setiap penggarap, mereka menawarkan layanan khusus yang membantu menjernihkan pikiran. Mungkin inilah salah satu alasan mengapa orang memilih menjadi penggarap.”</Desc>
			<Effect>Dapatkan suasana hati yang baik dalam berpetualang di sini.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="AppTower">
			<DisplayName>Pagoda of Grace</DisplayName>
			<Desc>“Sungguh kebaikan yang luar biasa untuk membangun tempat bagi para dewa untuk lewat.” Dari 'Scroll of Creations'</Desc>
			<Effect>Semua kultivator Shendao akan memiliki 1 area Alam Ilahi lagi.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="RiverDam">
			<DisplayName>River Weir</DisplayName>
			<Desc>“Pikirkan berapa banyak tiran tak tahu malu yang diperlukan untuk menyelesaikan sebuah bangunan raksasa. Tidak bisakah makhluk abadi turun dan membantu?”</Desc>
			<Effect>Semua kultivator Shendao akan memiliki 1 area Alam Ilahi lagi.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="MountTemple">
			<DisplayName>Hillside Pagoda</DisplayName>
			<Desc>“Bendungan yang lebar pada akhirnya akan pecah jika terjadi kerusakan sekecil apa pun. Gabungan pegunungan pencakar langit dapat menjadi benteng yang tak tertembus yang hanya dapat ditemukan oleh orang yang paling terampil, berwawasan luas, dan berani.” Dari 'Scroll of Creations'</Desc>
			<Effect>Semua kultivator Shendao akan memiliki 1 area Alam Ilahi lagi.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="SanQingTemple">
			<DisplayName>Triple Purity Temple</DisplayName>
			<Desc>“Semua orang menginginkan tempat untuk memuja tiga yang suci. Namun membangunnya di alam fana adalah pekerjaan yang sulit dan tidak memuaskan.” Dari 'Catatan Enam Hukum'</Desc>
			<Effect>Satu lagi hubungan dengan semua sekte.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="TreeGrave">
			<DisplayName>Deadwood Sea</DisplayName>
			<Desc>“Di Perbatasan Selatan, orang-orang percaya bahwa pohon itu seperti binatang, jika tidak dikubur akan mengundang kebencian dan kutukan. Pohon-pohon kuno yang mati dikumpulkan dan dijadikan bentuk pohon hidup yang seolah-olah mengumpulkan Qi dari semua makhluk.”</Desc>
			<Effect>Kebijakan: Studi Alam tidak terkunci.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="GroundAlter">
			<DisplayName>Altar of Earth</DisplayName>
			<Desc>“Jauh di pegunungan terpencil, sebuah lubang segi delapan raksasa diisi dengan aliran air yang menetes dari pegunungan, dengan kuali besar terletak di tengahnya.” Dari 'Catatan Enam Hukum'</Desc>
			<Effect>Kebijakan: Studi Alam tidak terkunci.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="WaterTemple">
			<DisplayName>Temple of Sumeru</DisplayName>
			<Desc>“Candi ini seperti sebuah perahu di mana Anda dapat merasakan guncangannya namun juga mengetahui bahwa candi ini aman dan stabil. Mau tidak mau saya bertanya-tanya apakah stupa adalah candi yang mengapung di atas air.” Dari 'Catatan Enam Hukum'</Desc>
			<Effect>Stabilitas Formasi meningkat sebesar 20%.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="CelestialPalace">
			<DisplayName>Purple Cloud Palace</DisplayName>
			<Desc>"Istana Awan Ungu adalah tempat suci surgawi yang jangkauannya luas dan diketahui semua orang." Dari 'Scroll of Creations'</Desc>
			<Effect>Satu lagi hubungan dengan semua sekte.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="CircleTemple">
			<DisplayName>Pagoda of Enigma</DisplayName>
			<Desc>"Semakin besar tempatnya, semakin banyak orang yang berkumpul. Pagoda Enigma memiliki alun-alun besar yang belum pernah ada sebelumnya, tempat banyak pengunjung berjalan berdampingan." Dari 'Catatan Enam Hukum'</Desc>
			<Effect>Keyakinan/Kebencian berkumpul di sini dengan kecepatan ganda.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="CityMansion">
			<DisplayName>City Housing</DisplayName>
			<Desc>Perumahan Kota: Tingkat peningkatan populasi di semua lokasi meningkat sebesar 100%. “Perumahan Kota adalah bentuk tempat tinggal baru yang dapat dibangun hampir di mana saja dengan sedikit sumber daya yang dibutuhkan. Namun populasi yang lebih besar tidak menyelesaikan masalah kelaparan.”</Desc>
			<Effect>Tingkat peningkatan populasi di lokasi ini meningkat sebesar 100%.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="RedTombstone">
			<DisplayName>Red Stele Forest</DisplayName>
			<Desc>"Hutan Prasasti menyimpan catatan kehidupan banyak orang. Dari kaisar hingga rakyat biasa, satu-satunya kesamaan yang mereka miliki adalah bahwa mereka semua sudah mati."</Desc>
			<Effect>Melihat siapa saja dan langsung mengetahui salah satu hobinya.</Effect>
		</Text>
	</List>
</Texts>