<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="LingZhi_Huo" sParam="Plant">
			<ThingName>Fire Spirit Root: Crimson Fruit Tree</ThingName>
			<Desc>Tanaman Buah Merah, Obat Elemental. Tumbuh di tempat dengan Qi yang padat, unsur yang kompatibel, dan tanah yang subur. Untuk sifat khususnya, ia harus tumbuh di lingkungan atas[temperature]200[/temperature]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Jin" sParam="Plant">
			<ThingName>Metal Spirit Root: Sagacity Tree</ThingName>
			<Desc>Tanaman Buah Sage, Obat Elemental. Tumbuh di tempat dengan Qi yang padat, unsur yang kompatibel, dan tanah yang subur. Sangat sensitif terhadap suhu tinggi, namun relatif tahan terhadap dingin. Itu harus tumbuh di lingkungan di bawah[temperature]20[/temperature]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Mu" sParam="Plant">
			<ThingName>Wood Spirit Root: Gnarled Vine</ThingName>
			<Desc>Tanaman Gnarled Vine, sebuah Obat Elemental. Tumbuh di tempat dengan Qi yang padat, unsur yang kompatibel, dan tanah yang subur. Ia memiliki persyaratan ketat terhadap suhu lingkungan, dan hanya tumbuh di antara keduanya[temperature]15[/temperature][/temperature]35[/temperature]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Shui" sParam="Plant">
			<ThingName>Water Spirit Root: Prism Lotus</ThingName>
			<Desc>Tanaman Prism Lotus, Obat Elemental. Tumbuh di tempat dengan Qi padat, unsur kompatibel, dan tanah subur. Ia lebih menyukai suhu rendah, dan hanya tumbuh di lingkungan di bawahnya[temperature]-120[/temperature]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Tu" sParam="Plant">
			<ThingName>Earth Spirit Root: Ocher Essence</ThingName>
			<Desc>Tanaman Ochre Essence, obat unsur. Tumbuh di tempat dengan Qi yang padat, unsur yang kompatibel, dan tanah yang subur. Ia menghindari suhu rendah, dan hanya tumbuh di lingkungan yang lebih tinggi[temperature]30[/temperature]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Huo_ZF" sParam="Plant">
			<ThingName>Fire Spirit Root: Crimson Fruit Tree</ThingName>
			<Desc>Tanaman Buah Merah, Obat Elemental. Dikatakan hanya tumbuh di tempat dengan Qi yang padat, unsur yang kompatibel, dan tanah yang subur.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Examine</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Cobalah untuk memeriksanya secara dekat dengan Persepsi Anda.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Jin_ZF" sParam="Plant">
			<ThingName>Metal Spirit Root: Sagacity Tree</ThingName>
			<Desc>Tanaman Buah Sagacity, Obat Elemental. Dikatakan hanya tumbuh di tempat dengan Qi yang padat, unsur yang kompatibel, dan tanah yang subur.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Examine</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Cobalah untuk memeriksanya secara dekat dengan Persepsi Anda.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Mu_ZF" sParam="Plant">
			<ThingName>Wood Spirit Root: Gnarled Vine</ThingName>
			<Desc>Tanaman Gnarled Vine, sebuah Obat Elemental. Dikatakan hanya tumbuh di tempat dengan Qi yang padat, unsur yang kompatibel, dan tanah yang subur.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Examine</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Cobalah untuk memeriksanya secara dekat dengan Persepsi Anda.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Shui_ZF" sParam="Plant">
			<ThingName>Water Spirit Root: Prism Lotus</ThingName>
			<Desc>Tanaman Teratai Prismatik, Obat Elemental. Dikatakan hanya tumbuh di tempat dengan Qi yang padat, unsur yang kompatibel, dan tanah yang subur.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Examine</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Cobalah untuk memeriksanya secara dekat dengan Persepsi Anda.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Tu_ZF" sParam="Plant">
			<ThingName>Earth Spirit Root: Ocher Essence</ThingName>
			<Desc>Tanaman Esensi Oker, Obat Elemental. Dikatakan hanya tumbuh di tempat dengan Qi yang padat, unsur yang kompatibel, dan tanah yang subur.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Examine</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Cobalah untuk memeriksanya secara dekat dengan Persepsi Anda.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>